{
    "Submitted.": "제출된.",
    "Seamless monocurrency payments with just 0.4% fee, direct crypto-to-crypto transactions. No swapping, no bridging.": "단지 0.4%의 수수료, 직접 암호화-크립토 트랜잭션의 원활한 단일 통화 지불. ",
    "Logo": "심벌 마크",
    "Quick Links": "빠른 링크",
    "Home": "집",
    "About Us": "우리에 대해",
    "Pricing": "가격",
    "FAQ": "FAQ",
    "Contact": "연락하다",
    "Supported Blockchains": "지원되는 블록 체인",
    "Stay Connected": "연결 상태를 유지하십시오",
    "Twitter": "지저귀다",
    "Facebook": "페이스 북",
    "LinkedIn": "LinkedIn",
    "All rights reserved.": "모든 권리 보유.",
    "Terms": "자귀",
    "Privacy Policy": "개인 정보 보호 정책",
    "Dashboard": "계기반",
    "Please Pay Me": "지불 해주세요",
    "Status": "상태",
    "Created At": "만들어졌습니다",
    "Paid At": "지불 한",
    "Choose Blockchain": "블록 체인을 선택하십시오",
    "Choose Cryptocurrency": "cryptocurrency를 선택하십시오",
    "Please select a blockchain first.": "먼저 블록 체인을 선택하십시오.",
    "No cryptocurrencies available for this blockchain.": "이 블록 체인에 사용할 수있는 cryptocurrencies가 없습니다.",
    "Connect Cryptowallet and Pay": "cryptowallet을 연결하고 지불하십시오",
    "No rate available for this selection.": "이 선택에 사용할 수있는 요금이 없습니다.",
    "Previous": "이전의",
    "Next": "다음",
    "Connect Cryptowallet": "cryptowallet을 연결하십시오",
    "Blockchain": "블록 체인",
    "Rates": "요율",
    "Create Your Anonymous": "익명을 만듭니다",
    "Cryptocurrency Payment": "cryptocurrency 지불",
    "Request": "요구",
    "Submit anonymous payment request": "익명 지불 요청을 제출하십시오",
    "Share payment with the payee": "수취인과 지불을 공유하십시오",
    "Payee pays you in the cryptocurrency you want": "Payee는 당신이 원하는 암호 화폐로 당신에게 돈을 지불합니다",
    "Fiat Currency": "화폐 통화",
    "-- Select Fiat --": "-피아트 선택-",
    "Amount": "양",
    "Select the cryptocurrencies and networks you accept": "허용하는 cryptocurrencies 및 네트워크를 선택하십시오",
    "EVM-compatible wallet address": "EVM 호환 지갑 주소",
    "Use the same EVM wallet address for all EVM chains.": "모든 EVM 체인에 동일한 EVM 지갑 주소를 사용하십시오.",
    "Solana wallet address": "솔라나 지갑 주소",
    "Bitcoin wallet address": "비트 코인 지갑 주소",
    "XRP wallet address": "XRP 지갑 주소",
    "Cardano wallet address": "Cardano 지갑 주소",
    "Algorand wallet address": "Algorand 지갑 주소",
    "Stellar wallet address": "별 지갑 주소",
    "Tezos wallet address": "테조 지갑 주소",
    "Description": "설명",
    "Create Payment Request": "지불 요청을 만듭니다",
    "About": "에 대한",
    "Anonymous": "익명의",
    "Crypto Payments": "암호화 지불",
    "Our platform enables fast, secure, and anonymous cryptocurrency payments with a low transaction fee of just 0.4%. Select your preferred fiat currency, specify the amount, and choose from a variety of supported blockchains and cryptocurrencies to receive payments directly to your wallet.": "우리의 플랫폼은 낮은 거래 수수료가 0.4%로 빠르고 안전하며 익명의 암호 화폐 결제를 가능하게합니다. ",
    "With no intermediaries, your funds move seamlessly from crypto to crypto. The process is designed for simplicity, ensuring you can create payment requests in minutes while maintaining full control over your transactions.": "중개자가 없으면 기금은 암호화에서 암호화로 원활하게 움직입니다. ",
    "and Chains": "그리고 체인",
    "For Ethereum Virtual Machine (EVM)-compatible chains, you only need to provide a single wallet address. This address will be used for all EVM-compatible networks, ensuring a streamlined experience.": "EVM (Ethereum Virtual Machine)-호환 체인의 경우 단일 지갑 주소 만 제공하면됩니다. ",
    "currently supported evm chain:": "현재 지원되는 EVM 체인 :",
    "more evm-compatible chains, such as": "더 많은 EVM 호환 체인과 같은",
    "and": "그리고",
    "will be added soon": "곧 추가 될 예정입니다",
    "Simplify Your Crypto Transactions": "암호화 거래를 단순화하십시오",
    "Start Receiving Payments Today": "오늘 지불을 시작하십시오",
    "Quickly create a simple crypto payment request anyone can pay — no account needed.": "간단한 암호화 지불 요청을 신속하게 만듭니다. 누구나 지불 할 수있는 계정이 필요하지 않습니다.",
    "Create Payment": "지불을 만듭니다",
    "Prepare payments on our platform for various products, then embed payment buttons or links on your website.": "다양한 제품에 대한 플랫폼에서 지불을 준비한 다음 웹 사이트에 지불 버튼이나 링크를 포함시킵니다.",
    "Coming Soon": "곧 올 것입니다",
    "Seamless integration with major webshop platforms like WooCommerce and Shopify, for smooth crypto payments.": "원활한 암호화 결제를 위해 Woocommerce 및 Shopify와 같은 주요 웹 쇼프 플랫폼과의 원활한 통합.",
    "The Future of": "미래",
    "We are pioneering the next generation of cryptocurrency payment solutions, designed with simplicity, security, and scalability in mind. Our mission is to empower businesses and individuals to accept crypto payments seamlessly, without the hassle of complicated setups or costly intermediaries.": "우리는 단순성, 보안 및 확장 성을 염두에두고 설계된 차세대 cryptocurrency 지불 솔루션을 개척하고 있습니다. ",
    "We have successfully launched an anonymous payment solution — enabling instant, secure transactions with a low fee of only 0.4%. Currently supporting a select range of cryptocurrencies on the Base blockchain, our platform operates without swapping or bridging, ensuring your funds move directly from crypto to crypto every time.": "우리는 익명의 결제 솔루션을 성공적으로 시작했습니다. 이는 0.4%의 낮은 수수료로 즉각적이고 안전한 거래를 가능하게합니다. ",
    "This is just the beginning. Soon, we will offer account-based features, allowing you to integrate effortlessly with popular platforms like WooCommerce and Shopify. You’ll also gain access to detailed analytics right from your dashboard, helping you track your sales, revenue, and customer behavior — all in one place.": "이것은 시작일뿐입니다. ",
    "Supported Blockchains & Cryptocurrencies": "지원되는 블록 체인 및 암호 화폐",
    "We currently support the following blockchains and their cryptocurrencies. Enjoy seamless payments with a low fee of just 0.4% per monocurrency transaction.": "우리는 현재 다음 블록 체인과 암호 화폐를 지원합니다. ",
    "Blockchains Coming Soon": "블록 체인이 곧 나옵니다",
    "Live Exchange Rates": "라이브 환율",
    "Profile": "윤곽",
    "Log Out": "로그 아웃하십시오",
    "Password": "비밀번호",
    "The provided password is incorrect.": "제공된 암호가 올바르지 않습니다.",
    "This is a secure area of the application. Please confirm your password before continuing.": "이것은 응용 프로그램의 안전한 영역입니다. ",
    "Confirm": "확인하다",
    "Forgot your password? No problem. Just let us know your email address and we will email you a password reset link that will allow you to choose a new one.": "비밀번호를 잊으 셨나요? ",
    "Email": "이메일",
    "Email Password Reset Link": "이메일 비밀번호 재설정 링크",
    "Remember me": "나를 기억하십시오",
    "Forgot your password?": "비밀번호를 잊으 셨나요?",
    "Log in": "로그인하십시오",
    "Name": "이름",
    "Confirm Password": "비밀번호를 확인하십시오",
    "Already registered?": "이미 등록 되었습니까?",
    "Register": "등록하다",
    "Reset Password": "비밀번호를 재설정하십시오",
    "A new verification link has been sent to the email address you provided during registration.": "새 확인 링크가 등록 중에 제공 한 이메일 주소로 전송되었습니다.",
    "Resend Verification Email": "확인 이메일을 재현하십시오",
    "The password field is required.": "비밀번호 필드가 필요합니다.",
    "The password must be a string.": "암호는 문자열이어야합니다.",
    "The password is incorrect.": "암호가 올바르지 않습니다.",
    "Delete Account": "계정 삭제",
    "Once your account is deleted, all of its resources and data will be permanently deleted. Before deleting your account, please download any data or information that you wish to retain.": "계정이 삭제되면 모든 리소스와 데이터가 영구적으로 삭제됩니다. ",
    "Are you sure you want to delete your account?": "계정을 삭제 하시겠습니까?",
    "Once your account is deleted, all of its resources and data will be permanently deleted. Please enter your password to confirm you would like to permanently delete your account.": "계정이 삭제되면 모든 리소스와 데이터가 영구적으로 삭제됩니다. ",
    "Cancel": "취소",
    "The current password field is required.": "현재 비밀번호 필드가 필요합니다.",
    "The current password must be a string.": "현재 비밀번호는 문자열이어야합니다.",
    "The current password is incorrect.": "현재 비밀번호가 올바르지 않습니다.",
    "The new password field is required.": "새 비밀번호 필드가 필요합니다.",
    "The new password must be a string.": "새 비밀번호는 문자열이어야합니다.",
    "The new password confirmation does not match.": "새로운 비밀번호 확인이 일치하지 않습니다.",
    "Update Password": "비밀번호 업데이트",
    "Ensure your account is using a long, random password to stay secure.": "계정이 길고 임의의 비밀번호를 사용하여 보안을 유지하고 있는지 확인하십시오.",
    "Current Password": "현재 비밀번호",
    "New Password": "새 비밀번호",
    "Submit": "제출하다",
    "The name field is required.": "이름 필드가 필요합니다.",
    "The name must be a string.": "이름은 문자열이어야합니다.",
    "The email field is required.": "이메일 필드가 필요합니다.",
    "The email must be a string.": "이메일은 문자열이어야합니다.",
    "The email must be lowercase.": "이메일은 소문자 여야합니다.",
    "The email must be a valid email address.": "이메일은 유효한 이메일 주소 여야합니다.",
    "The email has already been taken.": "이메일이 이미 가져 왔습니다.",
    "Profile Information": "프로필 정보",
    "Your email address is unverified.": "귀하의 이메일 주소는 검증되지 않습니다.",
    "Click here to re-send the verification email.": "확인 이메일을 다시 작성하려면 여기를 클릭하십시오.",
    "A new verification link has been sent to your email address.": "새 확인 링크가 이메일 주소로 전송되었습니다.",
    "Hi!": "안녕!",
    "You can make the payment securely using this link:": "이 링크를 사용하여 지불을 안전하게 지불 할 수 있습니다.",
    "Thank you!": "감사합니다!",
    "Payment Request": "지불 요청",
    "Scan to Pay": "지불하기 위해 스캔하십시오",
    "Go to Payment Page": "지불 페이지로 이동하십시오",
    "Create Another Payment Request": "다른 지불 요청을 만듭니다",
    "some string": "일부 문자열",
    "Payment request not found.": "지불 요청을 찾을 수 없습니다.",
    "The selected {$attribute} is invalid.": "선택한 {$ attribute}가 유효하지 않습니다.",
    "The fiat currency is required.": "화폐 통화가 필요합니다.",
    "The fiat currency must be a string.": "피아트 통화는 문자열이어야합니다.",
    "The amount is required.": "금액이 필요합니다.",
    "The amount must be a number.": "금액은 숫자 여야합니다.",
    "The amount must be at least 0.": "금액은 0 이상이어야합니다.",
    "The minor amount must be an integer.": "사소한 양은 정수 여야합니다.",
    "The minor amount must be at least 0.": "사소한 금액은 0 이상이어야합니다.",
    "The minor amount is invalid for the selected fiat currency.": "선택한 피아트 통화에 대해 소량이 유효하지 않습니다.",
    "The destination EVM wallet is required.": "대상 EVM 지갑이 필요합니다.",
    "The destination EVM wallet must be a string.": "대상 EVM 지갑은 문자열이어야합니다.",
    "The destination EVM wallet may not be greater than 64 characters.": "대상 EVM 지갑은 64 자 미만이 아닐 수 있습니다.",
    "The destination Solana wallet is required.": "목적지 Solana 지갑이 필요합니다.",
    "The destination Solana wallet must be a string.": "대상 Solana 지갑은 끈이어야합니다.",
    "The destination Solana wallet may not be greater than 64 characters.": "대상 Solana 지갑은 64 자 미만이 아닐 수 있습니다.",
    "The destination Bitcoin wallet is required.": "목적지 비트 코인 지갑이 필요합니다.",
    "The destination Bitcoin wallet must be a string.": "대상 비트 코인 지갑은 문자열이어야합니다.",
    "The destination Bitcoin wallet may not be greater than 64 characters.": "목적지 비트 코인 지갑은 64 자 미만이 아닙니다.",
    "The destination XRP wallet is required.": "대상 XRP 지갑이 필요합니다.",
    "The destination XRP wallet must be a string.": "대상 XRP 지갑은 문자열이어야합니다.",
    "The destination XRP wallet may not be greater than 64 characters.": "대상 XRP 지갑은 64 자 미만이 아닙니다.",
    "The destination Cardano wallet is required.": "목적지 Cardano 지갑이 필요합니다.",
    "The destination Cardano wallet must be a string.": "대상 Cardano 지갑은 끈이어야합니다.",
    "The destination Cardano wallet may not be greater than 64 characters.": "목적지 Cardano 지갑은 64 자 미만이 아닐 수 있습니다.",
    "The destination Algorand wallet is required.": "대상 알고란드 지갑이 필요합니다.",
    "The destination Algorand wallet must be a string.": "대상 알고란드 지갑은 문자열이어야합니다.",
    "The destination Algorand wallet may not be greater than 64 characters.": "대상 알고란 지갑이 64 자 미만이 될 수 있습니다.",
    "The destination Stellar wallet is required.": "대상 별 지갑이 필요합니다.",
    "The destination Stellar wallet must be a string.": "대상 별 지갑은 끈이어야합니다.",
    "The destination Stellar wallet may not be greater than 64 characters.": "목적지 별 지갑은 64 자 미만이 아닐 수 있습니다.",
    "The destination Tezos wallet is required.": "목적지 테조 지갑이 필요합니다.",
    "The destination Tezos wallet must be a string.": "대상 Tezos 지갑은 끈이어야합니다.",
    "The destination Tezos wallet may not be greater than 64 characters.": "목적지 Tezos 지갑은 64 자 미만이 될 수 있습니다.",
    "The description is required.": "설명이 필요합니다.",
    "The description must be a string.": "설명은 문자열이어야합니다.",
    "You must select at least one cryptocurrency.": "하나 이상의 cryptocurrency를 선택해야합니다.",
    "The cryptocurrency selection must be an array.": "cryptocurrency 선택은 배열이어야합니다.",
    "Payment request created successfully!": "지불 요청이 성공적으로 생성되었습니다!",
    "Our Products & Features": "우리의 제품 및 기능",
    "Anonymous Crypto Payments": "익명 암호화 지불",
    "0.4% transaction fee": "0.4% 거래 수수료",
    "No bridging, crypto-to-crypto payments": "브리징, 암호화-크립토 지불이 없습니다",
    "Monocurrency payments": "단일 통화 지불",
    "Custom Payment Buttons": "사용자 정의 결제 버튼",
    "Create and customize payment links": "결제 링크를 작성하고 사용자 정의합니다",
    "Easy embedding on any site": "모든 사이트에 쉽게 포함됩니다",
    "E-Commerce Plugin Integrations": "전자 상거래 플러그인 통합",
    "Supports WooCommerce, Shopify, and more": "Woocommerce, Shopify 등을 지원합니다",
    "Easy setup and management": "쉬운 설정 및 관리",
    "Create Your Anonymous Cryptocurrency Payment Request": "익명의 cryptocurrency 지불 요청을 작성하십시오",
    "Select the cryptocurrencies and blockchains you accept": "허용하는 cryptocurrencies 및 블록 체인을 선택하십시오",
    "To": "에게",
    "Cryptowallet": "cryptowallet",
    "About Anonymous Crypto Payments": "익명 암호화 지불에 대해",
    "Cryptowallets and Blockchains": "암호화 및 블록 체인",
    "Currently supported EVM chain:": "현재 지원되는 EVM 체인 :",
    "more EVM-compatible chains, such as": "더 많은 EVM 호환 체인과 같은",
    "Crypto Payments Made Effortless": "암호 지불은 쉽게 만들어졌습니다",
    "Share Your Anonymous Cryptocurrency Payment Request": "익명의 cryptocurrency 지불 요청을 공유하십시오",
    "Main Page": "메인 페이지",
    "Blockchain technology is a decentralized and distributed ledger system that ensures secure, transparent, and immutable record-keeping of transactions. It enables trustless interactions and removes the need for intermediaries.": "블록 체인 기술은 분산 및 분산 원장 시스템으로, 거래의 안전하고 투명하며 불변의 기록 보관을 보장합니다. ",
    "In this section, we will describe key features and unique aspects of each blockchain network, helping you understand their use cases, strengths, and how they differ from one another.": "이 섹션에서는 각 블록 체인 네트워크의 주요 기능과 고유 한 측면을 설명하여 사용 사례, 강점 및 서로 다른 방법을 이해하도록 도와줍니다.",
    "Base is an Ethereum Layer 2 (L2) blockchain developed by Coinbase, one of the most trusted and widely used cryptocurrency exchanges in the world.": "베이스는 세계에서 가장 신뢰할 수 있고 널리 사용되는 암호 화폐 거래소 중 하나 인 Coinbase가 개발 한 Ethereum Layer 2 (L2) 블록 체인입니다.",
    "Designed to offer a secure, low-cost, and developer-friendly environment for building decentralized applications (dApps), Base is built on the Optimism OP Stack, which leverages optimistic rollups to scale Ethereum efficiently.": "DAPP (Decentralized Applications)를 구축하기위한 안전하고 저렴한 개발자 친화적 인 환경을 제공하도록 설계된 Base는 낙관적 인 롤업을 활용하여 Ethereum을 효율적으로 확장하기 위해 낙관적 인 OP 스택을 기반으로 구축됩니다.",
    "As a Layer 2 solution, Base inherits the security and decentralization of Ethereum while significantly reducing transaction fees and increasing throughput.": "계층 2 솔루션으로서, 기본은 이더 리움의 보안 및 탈 중앙화를 상속하면서 거래 수수료를 크게 줄이고 처리량을 증가시킵니다.",
    "Coinbase has positioned Base as a foundational infrastructure for the next generation of the internet, encouraging developers and users to build and interact with Web3 applications in a familiar and trusted environment.": "Coinbase는 차세대 인터넷의 기초 인프라로 기본을 배치하여 개발자와 사용자가 친숙하고 신뢰할 수있는 환경에서 Web3 애플리케이션을 구축하고 상호 작용하도록 장려합니다.",
    "By using Base, users benefit from seamless integration with Coinbase products, access to Ethereum’s vast ecosystem, and support for a wide range of assets including stablecoins, utility tokens, and emerging meme coins.": "기본을 사용함으로써 사용자는 코인베이스 제품과의 원활한 통합, 이더 리움의 광대 한 생태계에 대한 액세스 및 Stablecoins, 유틸리티 토큰 및 신흥 밈 코인을 포함한 광범위한 자산을 지원하는 데 도움이됩니다.",
    "The Base blockchain represents Coinbase’s commitment to expanding the utility of crypto and making blockchain technology accessible to a global audience.": "기본 블록 체인은 암호화의 유용성을 확장하고 블록 체인 기술을 전 세계 잠재 고객에게 액세스 할 수 있도록 코인베이스의 약속을 나타냅니다.",
    "Brett (BRETT) is an emerging cryptocurrency on the Base blockchain, designed to offer unique value propositions within the Base ecosystem. While newer than major tokens, BRETT aims to support innovative projects and utilities on the scalable Base network.": "Brett (Brett)는 기본 생태계 내에서 독특한 가치 제안을 제공하도록 설계된 기본 블록 체인의 새로운 암호 화폐입니다. ",
    "Its integration on Base allows Brett holders to benefit from fast transaction speeds and low fees, opening new opportunities for decentralized applications and token utility.": "기본 통합을 통해 Brett 보유자는 빠른 거래 속도와 낮은 수수료로 혜택을받을 수있어 분산 된 응용 프로그램 및 토큰 유틸리티에 대한 새로운 기회를 열 수 있습니다.",
    "As the Base network grows, BRETT is positioned to become an important asset for community-driven projects, fostering growth and engagement within the blockchain space.": "기본 네트워크가 성장함에 따라 Brett는 커뮤니티 중심 프로젝트의 중요한 자산이되어 블록 체인 공간 내에서 성장과 참여를 촉진 할 수 있습니다.",
    "DAI on Base benefits from the network’s efficiency and Ethereum compatibility, making it ideal for lending, borrowing, and trading without worrying about centralized control. Its decentralized nature makes it unique among stablecoins and attractive for users seeking transparency and security.": "DAI On Dai는 네트워크의 효율성 및 이더 리움 호환성으로부터 혜택을 받기 때문에 중앙 집중식 통제에 대해 걱정하지 않고 대출, 차입 및 거래에 이상적입니다. ",
    "With DAI, users gain access to a wide ecosystem of DeFi applications on Base, empowering financial freedom with programmable money that can be used globally, instantly, and with minimal fees.": "DAI를 통해 사용자는 기본적으로 광범위한 Defi 응용 프로그램 생태계에 액세스하여 전 세계적으로, 즉시, 최소한의 수수료로 사용할 수있는 프로그래밍 가능한 돈으로 재정적 자유를 강화합니다.",
    "Degen (DEGEN) is a token tailored for high-risk, high-reward DeFi enthusiasts on the Base blockchain. It symbolizes the adventurous spirit of decentralized finance, encouraging participation in cutting-edge projects and experimental protocols.": "Degen (Degen)은 기본 블록 체인의 위험이 높은 고가의 도전비에 맞게 조정 된 토큰입니다. ",
    "With DEGEN, users can access unique incentives, yield farming opportunities, and governance rights on Base-native platforms that cater to more aggressive investment strategies.": "DeGen을 사용하면 사용자는보다 공격적인 투자 전략을 수용하는 기본 기본 플랫폼에 대한 고유 한 인센티브에 액세스하고 농업 기회를 생산하며 거버넌스 권리를 얻을 수 있습니다.",
    "As the Base ecosystem matures, DEGEN offers a community-driven token for users seeking to engage deeply with innovative and potentially rewarding blockchain applications.": "기본 생태계가 성숙함에 따라 DeGen은 혁신적이고 잠재적으로 보람있는 블록 체인 응용 프로그램에 깊이 참여하려는 사용자를위한 커뮤니티 중심의 토큰을 제공합니다.",
    "Base brings faster and cheaper Ethereum-compatible transactions to users and developers by utilizing optimistic rollup technology. ETH on Base benefits from this efficiency, making it ideal for interacting with dApps, providing liquidity, or transferring value quickly. Its widespread adoption and proven security make Ether a cornerstone for any blockchain-based application on Base.": "Base는 낙관적 인 롤업 기술을 활용하여 사용자와 개발자에게 더 빠르고 저렴한 이더 리움 호환 거래를 제공합니다. ",
    "As the most widely recognized digital asset after Bitcoin, ETH is also used as collateral in DeFi lending platforms, staking, and governance. Its integration into the Base blockchain ensures that users enjoy the reliability of Ethereum with the scalability of Layer 2 infrastructure, positioning Ether as a versatile and indispensable asset in the crypto space.": "비트 코인 이후 가장 널리 알려진 디지털 자산으로서 ETH는 또한 대출 플랫폼, 스테이 킹 및 거버넌스에서 담보로 사용됩니다. ",
    "By integrating Chainlink oracles, Base dApps gain access to secure, tamper-proof data such as price feeds, weather data, and event outcomes, enabling a wide range of use cases from DeFi to gaming.": "ChainLink Oracles를 통합하여 Base DAPP는 가격 사료, 날씨 데이터 및 이벤트 결과와 같은 안전한 변조 방지 데이터에 액세스하여 Defi에서 게임에 이르기까지 광범위한 사용 사례를 가능하게합니다.",
    "LINK’s presence on Base strengthens the ecosystem’s reliability and opens doors for innovative applications that rely on external data, making it an essential part of the blockchain infrastructure.": "링크의 존재는베이스의 존재는 생태계의 신뢰성을 강화하고 외부 데이터에 의존하는 혁신적인 응용 프로그램을위한 문을 열어 블록 체인 인프라의 필수 부분입니다.",
    "MIGGLES benefits from Base’s fast transaction speeds and low costs, making it ideal for micro-transactions, rewards, and gamification within decentralized apps.": "Miggles는 Base의 빠른 거래 속도 및 저렴한 비용으로 인해 혜택을 받으므로 분산 된 앱 내에서 미세 전환, 보상 및 게임 화에 이상적입니다.",
    "As Base expands, Mister Miggles aims to be a vibrant part of the ecosystem’s diverse token economy, encouraging innovation and user participation.": "기본이 확장됨에 따라 Mister Miggles는 생태계의 다양한 토큰 경제의 활기찬 부분으로 혁신과 사용자 참여를 장려하는 것을 목표로합니다.",
    "TOSHI enables users to participate in various DeFi activities, governance mechanisms, and incentivizes development across the Base platform with its programmable features.": "Toshi를 통해 사용자는 다양한 Defi 활동, 거버넌스 메커니즘에 참여하고 프로그래밍 가능한 기능으로 기본 플랫폼 전체의 개발에 참여할 수 있습니다.",
    "As Base adoption increases, Toshi aims to offer a flexible and reliable token for users and developers seeking fast, cost-efficient blockchain solutions.": "기본 채택이 증가함에 따라 Toshi는 빠르고 비용 효율적인 블록 체인 솔루션을 원하는 사용자와 개발자에게 유연하고 신뢰할 수있는 토큰을 제공하는 것을 목표로합니다.",
    "USDC is critical for decentralized finance (DeFi) users who want to hedge against volatility without exiting the blockchain. It enables seamless swaps, yield farming, and liquidity provision across Base-native protocols. As a bridge between traditional finance and the decentralized world, USDC is essential for institutions and retail users alike.": "USDC는 블록 체인을 빠져 나가지 않고 변동성을 헤지하려는 분산 금융 (DEFI) 사용자에게 중요합니다. ",
    "The integration of USDC on Base supports its mission of building a user-friendly, scalable crypto economy. Its programmability, auditability, and compatibility with smart contracts make it an essential building block for developers and users engaging with Web3 products on Base.": "기본 USDC의 통합은 사용자 친화적이고 확장 가능한 암호화 경제를 구축하는 사명을 지원합니다. ",
    "As demand for stable assets grows, Tether continues to support the decentralized economy by ensuring availability across major blockchains, including Base, helping foster financial inclusion and innovation worldwide.": "안정적인 자산에 대한 수요가 증가함에 따라 테더는 기본을 포함한 주요 블록 체인의 가용성을 보장함으로써 전 세계적으로 재무 포용 및 혁신을 촉진하는 데 도움을줍니다.",
    "We are a dedicated team passionate about building a better experience for anyone engaging with blockchain payments. Our mission is simple: to offer fast, secure, and affordable on-chain payment solutions without the bloated fees or technical complexity often seen in the industry.": "우리는 블록 체인 지불에 참여하는 사람에게 더 나은 경험을 구축하는 데 열정적 인 전담 팀입니다. ",
    "While many competitors charge excessive percentages or introduce friction through intermediaries, we believe in the true ethos of decentralization—transparency, fairness, and accessibility for all. That’s why we’ve introduced a flat, ultra-low fee of just 0.4% per transaction, no matter the currency.": "많은 경쟁자들이 중개자를 통해 과도한 비율을 청구하거나 마찰을 도입하지만, 우리는 분권화의 진정한 정신, 즉 모든 사람의 선반, 공정성 및 접근성을 믿습니다. ",
    "We’re not just building another crypto tool—we’re crafting a foundation for the future of digital commerce. Join us as we reshape the way the world transacts, one block at a time.": "우리는 또 다른 암호화 도구를 구축하는 것이 아니라 디지털 상거래의 미래를위한 기초를 만들고 있습니다. ",
    "Blockchain technology originated with the launch of Bitcoin in 2009, introduced by an anonymous person or group under the pseudonym Satoshi Nakamoto. Bitcoin was the first practical implementation of a decentralized digital currency that operates without a central authority. At its core, blockchain is a distributed ledger that records transactions across a network of computers in a secure, transparent, and tamper-resistant way. This innovation addressed longstanding issues in digital payments, such as double spending and reliance on trusted third parties, by enabling peer-to-peer transactions verified through cryptographic consensus mechanisms.": "블록 체인 기술은 2009 년 Bitcoin의 출시로 시작되었으며, Nakamoto의 가명으로 익명의 사람 또는 그룹이 소개했습니다. ",
    "Over the years, blockchain technology has evolved far beyond its initial use case as a digital currency ledger. Today, it underpins a wide array of applications, from decentralized finance (DeFi) and supply chain management to digital identity verification and gaming. Modern blockchain networks offer programmable smart contracts—self-executing code that automates agreements and transactions without intermediaries—enabling complex applications and business logic to run transparently on the network.": "수년에 걸쳐 블록 체인 기술은 초기 사용 사례를 넘어 디지털 통화 원장으로 진화했습니다. ",
    "Currently, the blockchain ecosystem includes a variety of networks that differ in terms of scalability, security, consensus mechanisms, and developer ecosystems. Some networks focus on high throughput and low fees to support mass adoption and real-world usage, while others prioritize decentralization and security. This diversity provides users and developers with options tailored to their needs, whether for financial services, data integrity, or digital asset management.": "현재 블록 체인 생태계에는 확장 성, 보안, 합의 메커니즘 및 개발자 생태계 측면에서 다른 다양한 네트워크가 포함되어 있습니다. ",
    "One of the major advantages of blockchain technology is its ability to facilitate secure and transparent transactions without requiring trust in a central authority or intermediary. Transactions are recorded in a public ledger that is accessible to all participants and cannot be altered once confirmed, ensuring data integrity and accountability. This makes blockchain particularly useful for cross-border payments, where traditional systems are often slow, costly, and prone to errors.": "블록 체인 기술의 주요 장점 중 하나는 중앙 당국이나 중개자에 대한 신뢰없이 안전하고 투명한 거래를 촉진하는 능력입니다. ",
    "For individuals and businesses looking to make payments—whether single transactions or ongoing sales in an online shop—using blockchain-based assets offers several compelling benefits. Transactions can be completed quickly and with minimal fees compared to traditional banking or payment networks. Additionally, blockchain payments offer increased security and resistance to censorship, allowing users to send and receive funds globally without restrictions or intermediaries.": "블록 체인 기반 자산을 사용하는 온라인 상점에서 단일 거래 또는 온라인 상점에서의 지속적인 판매에 관계없이 지불을 원하는 개인 및 기업의 경우 몇 가지 강력한 이점을 제공합니다. ",
    "Merchants operating webshops can also benefit from accepting blockchain payments by expanding their customer base internationally and reducing payment processing costs. The transparency and traceability of blockchain transactions also help reduce fraud and chargebacks, creating a more reliable and efficient payment environment.": "웹 쇼핑을 운영하는 판매자는 국제적으로 고객 기반을 확장하고 지불 처리 비용을 줄임으로써 블록 체인 결제를 수락함으로써 혜택을 볼 수 있습니다. ",
    "Looking ahead, the future of blockchain technology is promising and full of potential. Advances in scalability solutions, interoperability between different networks, and regulatory clarity are expected to drive broader adoption across industries. Innovations like decentralized autonomous organizations (DAOs), tokenization of real-world assets, and integration with emerging technologies such as artificial intelligence and the Internet of Things will further expand blockchain’s impact on society and the global economy.": "앞으로, 블록 체인 기술의 미래는 유망하고 잠재력으로 가득 차 있습니다. ",
    "As this technology continues to mature and evolve, it will play an increasingly central role in enabling transparent, efficient, and secure digital interactions. Whether you are an individual seeking to protect your financial privacy, a business looking to streamline operations, or a developer building next-generation applications, blockchain offers powerful tools to transform how value and information are exchanged.": "이 기술은 계속 성숙하고 발전함에 따라 투명하고 효율적이며 안전한 디지털 상호 작용을 가능하게하는 데 점점 더 중심적인 역할을 할 것입니다. ",
    "In response to these benefits, we have integrated this digital asset into our platform to facilitate sending and receiving payments, providing our users with a fast, secure, and cost-effective payment option that harnesses the advantages of decentralized ledger technology.": "이러한 혜택에 대한 응답으로, 우리는이 디지털 자산을 플랫폼에 통합하여 지불 및 수신을 촉진하여 사용자에게 분산 된 원장 기술의 장점을 활용하는 빠르고 안전하며 비용 효율적인 지불 옵션을 제공합니다.",
    "This particular decentralized platform was designed with a focus on speed, security, and scalability, addressing many of the challenges faced by earlier generations of distributed ledger technologies. It utilizes a unique consensus mechanism that enables rapid transaction finality without compromising decentralization or security, making it an appealing choice for developers and users seeking efficient and reliable digital infrastructure.": "이 특정 분산 플랫폼은 속도, 보안 및 확장성에 중점을 두어 설계되어 초기 세대의 분산 원장 기술이 직면 한 많은 과제를 해결했습니다. ",
    "Built to support a wide range of applications, from simple payments to complex smart contracts, this network emphasizes low transaction fees and high throughput. Its architecture allows for thousands of transactions per second, enabling real-time settlements that can scale to meet the demands of both individual users and large enterprises. The platform’s innovative approach to consensus ensures that transactions are confirmed quickly, often within seconds, which significantly enhances user experience and broadens its use cases.": "간단한 지불에서 복잡한 스마트 계약에 이르기까지 광범위한 응용 프로그램을 지원하기 위해 구축 된이 네트워크는 낮은 거래 수수료와 높은 처리량을 강조합니다. ",
    "One of the defining features of this ecosystem is its commitment to fostering financial inclusion and accessibility. By enabling fast, inexpensive transactions, it lowers the barriers for people around the world to participate in digital economies, regardless of their geographic location or economic status. This has made it particularly attractive for applications in payments, remittances, decentralized finance, and digital asset management.": "이 생태계의 정의 기능 중 하나는 재정적 포용 및 접근성을 육성하려는 약속입니다. ",
    "The platform’s technology also supports robust smart contract capabilities, which are designed to be secure and easy to use. This empowers developers to create a broad variety of decentralized applications that can automate processes, facilitate trustless agreements, and innovate on traditional financial products. The emphasis on simplicity and security in smart contract design reduces common vulnerabilities, making the ecosystem safer for users and developers alike.": "이 플랫폼의 기술은 또한 안전하고 사용하기 쉬운 강력한 스마트 계약 기능을 지원합니다. ",
    "When considering why you might choose this asset for making transactions, several advantages stand out. Transactions are executed swiftly and with minimal costs, making it ideal for single payments, microtransactions, or bulk transfers. Its reliability and speed are particularly beneficial for businesses operating online stores, as customers can pay quickly without worrying about high fees or long confirmation times. This efficiency also translates well to international commerce, where traditional payment systems can be slow and expensive.": "거래를 위해이 자산을 선택할 수있는 이유를 고려할 때 몇 가지 장점이 두드러집니다. ",
    "From a user’s perspective, this asset provides a stable and trustworthy medium of exchange within its ecosystem, supported by a transparent and secure network. The ability to send and receive payments almost instantly, combined with its scalable nature, makes it a practical choice for everyday transactions as well as larger financial activities. Merchants benefit from reduced fraud risk and streamlined payment processing, which can improve overall customer satisfaction and business efficiency.": "사용자의 관점에서 볼 때이 자산은 투명하고 안전한 네트워크에서 지원하는 생태계 내에서 안정적이고 신뢰할 수있는 교환 매체를 제공합니다. ",
    "Looking ahead, the platform continues to evolve with a focus on expanding its ecosystem, enhancing developer tools, and promoting adoption across industries. Its innovative governance model and strong community support position it well for sustained growth and ongoing technological advancements.": "앞으로이 플랫폼은 생태계 확장, 개발자 도구 향상, 산업 전반의 채택을 촉진하는 데 중점을두고 계속 발전하고 있습니다. ",
    "While we recognize the potential and strengths of this platform, it has not yet been integrated into our payment ecosystem. However, we are actively evaluating it, and inclusion is part of our roadmap as we strive to offer a broader range of efficient and scalable solutions for sending and receiving payments in the future.": "우리는이 플랫폼의 잠재력과 강점을 인식하지만 아직 지불 생태계에 통합되지 않았습니다. ",
    "Find out more about this innovative technology, its use cases, and how it is shaping the future of decentralized finance and applications.": "이 혁신적인 기술, 사용 사례 및 탈 중앙화 금융 및 응용 프로그램의 미래를 형성하는 방법에 대해 자세히 알아보십시오.",
    "Official Website": "공식 웹 사이트",
    "Developer Documentation": "개발자 문서",
    "Foundation": "기반",
    "This particular decentralized platform is designed to enhance the capabilities of existing blockchain networks by providing a layer that significantly increases transaction speed and reduces costs. It leverages an advanced technology that bundles multiple transactions together off-chain and then submits a summary proof back to the main network, preserving the security and decentralization of the original system while vastly improving efficiency.": "이 특정 분산 플랫폼은 트랜잭션 속도를 크게 높이고 비용을 줄이는 계층을 제공하여 기존 블록 체인 네트워크의 기능을 향상 시키도록 설계되었습니다. ",
    "The platform is widely recognized for its ability to handle large volumes of transactions without the bottlenecks often associated with traditional blockchain networks. By optimizing how data is processed and validated, it allows users and developers to experience faster confirmation times and lower fees, making it an attractive choice for decentralized applications, financial services, gaming, and other high-demand use cases.": "이 플랫폼은 종종 전통적인 블록 체인 네트워크와 관련된 병목 현상없이 대량의 거래를 처리 할 수있는 능력으로 널리 알려져 있습니다. ",
    "A key strength of this system lies in its compatibility with existing blockchain environments, enabling seamless integration and interoperability. This means developers can easily port their applications to the platform, benefiting from its scalability and cost-effectiveness while still maintaining access to the robust ecosystem and security guarantees of the underlying base network.": "이 시스템의 주요 강점은 기존 블록 체인 환경과의 호환성에있어서 원활한 통합 및 상호 운용성을 가능하게합니다. ",
    "For individuals and businesses, using the associated digital asset for transactions presents several advantages. Transactions are executed quickly and reliably, which is crucial for time-sensitive payments or microtransactions. The low cost per transaction also makes it highly practical for frequent or small-value transfers, where traditional fees might otherwise be prohibitive.": "개인 및 비즈니스의 경우 거래에 관련 디지털 자산을 사용하면 몇 가지 장점이 있습니다. ",
    "In the context of online commerce, this asset offers a streamlined payment experience. Customers can complete purchases without worrying about delays or excessive fees, while merchants benefit from faster settlement times and reduced transaction costs. This creates a smoother flow of value exchange and enhances overall user satisfaction.": "온라인 상거래의 맥락 에서이 자산은 간소화 된 지불 경험을 제공합니다. ",
    "Additionally, the platform’s scalability makes it well-suited for decentralized finance applications, where speed and cost-efficiency are paramount. Whether you are lending, borrowing, or participating in complex financial instruments, this asset facilitates quick and affordable transactions that support a dynamic and evolving financial ecosystem.": "또한 플랫폼의 확장 성은 속도와 비용 효율성이 가장 중요하는 분산 금융 응용 프로그램에 적합합니다. ",
    "Looking forward, the platform continues to innovate by expanding its capabilities and improving user experience. Its commitment to combining security, speed, and cost-effectiveness positions it as a key player in the future of scalable blockchain solutions.": "앞으로이 플랫폼은 기능을 확장하고 사용자 경험을 향상시켜 계속 혁신하고 있습니다. ",
    "While this platform offers significant potential and advantages, it has not yet been integrated into our payment ecosystem. Nevertheless, we recognize its value and have included it on our roadmap for future adoption, aiming to provide you with even more efficient and versatile options for sending and receiving payments.": "이 플랫폼은 상당한 잠재력과 장점을 제공하지만 아직 지불 생태계에 통합되지 않았습니다. ",
    "Explore detailed information about this layer-2 scaling solution and how it enhances blockchain performance and usability.": "이 레이어 -2 스케일링 솔루션에 대한 자세한 정보와 블록 체인 성능 및 유용성을 향상시키는 방법을 살펴보십시오.",
    "Developer Docs": "개발자 문서",
    "This innovative platform is designed to offer a highly scalable and decentralized environment for running smart contracts and decentralized applications. Built to prioritize speed, security, and low transaction costs, it utilizes a unique consensus mechanism that combines the benefits of multiple approaches to ensure quick finality and robust network security.": "이 혁신적인 플랫폼은 스마트 계약 및 분산 된 응용 프로그램을 실행하기위한 고도로 확장 가능하고 분산 된 환경을 제공하도록 설계되었습니다. ",
    "One of the key features of this platform is its compatibility with widely adopted developer tools and programming languages, making it accessible for developers who are familiar with established blockchain ecosystems. This ease of integration encourages rapid development and deployment of decentralized applications across various sectors, including finance, gaming, and supply chain management.": "이 플랫폼의 주요 기능 중 하나는 널리 채택 된 개발자 도구 및 프로그래밍 언어와의 호환성이므로 확립 된 블록 체인 생태계에 익숙한 개발자가 액세스 할 수 있습니다. ",
    "The platform supports a high throughput of transactions per second, which allows it to handle large volumes of user activity without congestion or delays. This scalability is critical for applications that require real-time interactions, such as decentralized exchanges or payment systems, where speed and reliability directly impact user experience.": "이 플랫폼은 초당 높은 거래를 지원하므로 혼잡이나 지연없이 대량의 사용자 활동을 처리 할 수 ​​있습니다. ",
    "For users, the digital asset native to this network provides an efficient means of value transfer. Transactions made using this asset benefit from low fees and rapid confirmation times, making it suitable for everyday payments as well as larger transfers. Whether sending money to a friend or paying for goods and services online, the process is smooth and cost-effective.": "사용자의 경우이 네트워크에 기본 디지털 자산은 효율적인 가치 전송 수단을 제공합니다. ",
    "In e-commerce settings, this asset offers merchants a fast and secure way to accept payments from customers worldwide. The low cost of transactions ensures that businesses can retain more of their revenue, while the quick settlement times improve cash flow and reduce the risk of payment delays.": "전자 상거래 설정 에서이 자산은 판매자에게 전 세계 고객의 지불을 수락 할 수있는 빠르고 안전한 방법을 제공합니다. ",
    "Additionally, the platform’s infrastructure supports a variety of decentralized finance applications, enabling users to engage in lending, borrowing, and yield generation with ease. Its interoperability with other networks enhances the flexibility and utility of the digital asset, making it a valuable tool for those involved in the growing decentralized economy.": "또한 플랫폼의 인프라는 다양한 분산 금융 응용 프로그램을 지원하여 사용자가 대출, 차입 및 생산량에 쉽게 참여할 수 있도록합니다. ",
    "Looking ahead, this platform continues to evolve by improving its network capabilities and expanding its ecosystem of applications and services. Its commitment to speed, security, and usability positions it as a promising solution for the future of decentralized digital finance and beyond.": "앞으로이 플랫폼은 네트워크 기능을 개선하고 응용 프로그램 및 서비스 생태계를 확장함으로써 계속 발전하고 있습니다. ",
    "Although this platform offers many advantages and has a rapidly growing community, we have not yet integrated it into our payment ecosystem. However, it is on our roadmap, and we look forward to including support for it in the near future to provide our users with even more versatile options for sending and receiving payments.": "이 플랫폼은 많은 장점을 제공하고 빠르게 성장하는 커뮤니티를 보유하고 있지만 아직 지불 생태계에이를 통합하지 않았습니다. ",
    "Discover the capabilities of this high-performance platform designed for decentralized applications and finance.": "분산 된 응용 프로그램 및 금융을 위해 설계된이 고성능 플랫폼의 기능을 발견하십시오.",
    "This platform serves as a next-generation digital network designed to enhance the scalability, speed, and cost-efficiency of decentralized applications. Developed by one of the most reputable and widely used digital asset exchanges globally, this solution aims to provide a secure and user-friendly environment where developers and users alike can engage with innovative applications seamlessly.": "이 플랫폼은 분산 응용 프로그램의 확장 성, 속도 및 비용 효율성을 향상시키기 위해 설계된 차세대 디지털 네트워크 역할을합니다. ",
    "At its core, this network utilizes advanced scaling technologies that bundle transactions together, enabling them to be processed more efficiently than traditional methods. By doing so, it maintains the robust security and decentralized nature inherited from the foundational digital infrastructure it builds upon, while drastically reducing transaction costs and increasing the number of transactions that can be handled per second.": "이 네트워크는 핵심으로 트랜잭션을 함께 묶는 고급 스케일링 기술을 사용하여 전통적인 방법보다 더 효율적으로 처리 할 수 ​​있습니다. ",
    "This balance of security, speed, and affordability creates an ideal environment for developers aiming to build scalable decentralized applications without compromising user experience. Whether it’s financial services, gaming, or social platforms, the network’s infrastructure supports a diverse range of use cases that benefit from fast and low-cost interactions.": "이러한 보안, 속도 및 경제성의 균형은 사용자 경험을 손상시키지 않으면 서 확장 가능한 분산 응용 프로그램을 구축하기위한 개발자에게 이상적인 환경을 조성합니다. ",
    "For users, the advantages extend beyond just speed and cost. The network integrates smoothly with widely trusted digital asset platforms, enabling easy onboarding and access to a vast ecosystem of digital assets, including stablecoins, utility tokens, and emerging assets. This seamless connectivity allows users to manage and move their digital assets efficiently across multiple platforms without facing significant barriers.": "사용자의 경우 장점은 속도와 비용을 넘어 확장됩니다. ",
    "Businesses and merchants also stand to gain by adopting this platform for their online payment solutions. Its ability to process transactions quickly and with minimal fees makes it particularly attractive for webshops and e-commerce environments, where speed and cost-effectiveness directly impact customer satisfaction and operational efficiency. Additionally, the network’s decentralized nature ensures that payments cannot be easily censored or reversed arbitrarily, providing an added layer of trust and security for merchants.": "기업과 상인은 또한 온라인 결제 솔루션을 위해이 플랫폼을 채택함으로써 얻을 수 있습니다. ",
    "Why should you consider using this platform’s native environment for your transactions or webshop payments? Firstly, it offers a frictionless payment experience with near-instant confirmation times, meaning your customers won’t have to wait long to complete purchases. Secondly, the reduced transaction fees help maximize profit margins by minimizing costs that would otherwise be lost to expensive payment processing fees. Thirdly, the wide compatibility with various digital assets enables businesses and users to accept and send payments in multiple forms, increasing flexibility and appeal.": "거래 또는 웹숍 결제 에이 플랫폼의 기본 환경을 사용하는 이유는 무엇입니까? ",
    "Moreover, this network supports programmable money through smart contract technology, allowing for automation of payments, subscriptions, loyalty rewards, and other innovative business models that require conditional or automated transfers. This level of programmability transforms traditional payment flows into dynamic, trustless systems that reduce overhead and improve transparency.": "또한이 네트워크는 스마트 계약 기술을 통해 프로그래밍 가능한 돈을 지원하여 결제, 구독, 충성도 보상 및 조건부 또는 자동 전송이 필요한 기타 혁신적인 비즈니스 모델을 자동화 할 수 있습니다. ",
    "As the digital economy continues to grow and evolve, this platform represents a critical step towards making decentralized technologies accessible and practical for everyday users and businesses worldwide. Its developer-friendly environment encourages innovation, while its user-focused design ensures that the benefits of speed, low cost, and security are realized in real-world applications.": "디지털 경제가 계속 성장하고 발전함에 따라,이 플랫폼은 전 세계 사용자와 비즈니스에 대한 분산 기술을 접근하고 실용적으로 만드는 데 중요한 단계를 나타냅니다. ",
    "We have integrated support for this platform’s native environment for sending and receiving payments, recognizing its potential to deliver efficient, secure, and cost-effective transactions. Whether you are conducting a single transaction or managing payment flows for an online store, our platform’s support ensures that you can take full advantage of the technology’s benefits for a smooth and reliable payment experience.": "우리는이 플랫폼의 기본 환경에 대한 통합 지원을 받았으며, 지불 및 수신을 수신하고 효율적이고 안전하며 비용 효율적인 거래를 제공 할 수있는 잠재력을 인식하고 있습니다. ",
    "Learn more about this scalable, secure environment designed for decentralized application development and fast transactions.": "분산 된 응용 프로그램 개발 및 빠른 거래를 위해 설계된이 확장 가능하고 안전한 환경에 대해 자세히 알아보십시오.",
    "Documentation": "선적 서류 비치",
    "This innovative digital asset is rapidly gaining recognition as a forward-thinking solution within a fast-growing technological environment centered on decentralized digital economies. Though it is relatively new compared to some established digital tokens, it has been carefully engineered to provide distinct advantages and to support a wide variety of pioneering projects and applications built on a highly scalable and efficient digital infrastructure.": "이 혁신적인 디지털 자산은 분산 디지털 경제를 중심으로 빠르게 성장하는 기술 환경 내에서 미래 지향적 인 솔루션으로 빠르게 인정 받고 있습니다. ",
    "One of the most notable benefits of this asset is its integration into an advanced ecosystem that allows holders to enjoy exceptionally fast transaction processing times coupled with very low fees. These attributes open up numerous opportunities for developers and users alike, especially in the context of decentralized applications where speed and cost-effectiveness are crucial. The ability to transfer value quickly and inexpensively helps to unlock a wider range of practical uses for digital tokens, expanding their utility far beyond simple exchange.": "이 자산의 가장 주목할만한 이점 중 하나는 고급 생태계에 통합하여 소지자가 매우 낮은 수수료와 함께 매우 빠른 거래 처리 시간을 즐길 수 있습니다. ",
    "As the network underpinning this asset continues to grow and evolve, it is set to become an essential resource for projects that prioritize community involvement and collaborative growth. This asset’s presence within the ecosystem is expected to stimulate increased engagement, creating a dynamic environment that fosters innovation and supports sustainable development in the ever-changing world of decentralized technologies.": "이 자산을 뒷받침하는 네트워크가 계속 성장하고 발전함에 따라 커뮤니티 참여와 협업 성장을 우선시하는 프로젝트의 필수 리소스가 될 것입니다. ",
    "The platform hosting this asset is built with a strong emphasis on security and scalability, ensuring that both current and future projects can operate seamlessly without compromising performance or user experience. This resilient infrastructure is particularly attractive to developers and creators looking to deploy new solutions that demand reliable and cost-effective transactional capabilities, enabling innovation to thrive on a solid foundation.": "이 자산을 호스팅하는 플랫폼은 보안 및 확장성에 중점을 두어 현재 및 미래의 프로젝트가 성능이나 사용자 경험을 손상시키지 않으면 서 완벽하게 작동 할 수 있도록합니다. ",
    "Beyond its technical strengths, this asset also plays a vital role in nurturing a vibrant community of users and developers. By offering a suite of tools and incentives designed to encourage active participation and collaboration, it helps to cultivate a thriving ecosystem where innovative ideas can flourish. This community-driven approach is a key driver of long-term growth and a crucial factor in maintaining a competitive edge in an industry characterized by rapid technological advancement.": "기술적 인 강점 외에도이 자산은 활기찬 사용자 및 개발자 커뮤니티를 육성하는 데 중요한 역할을합니다. ",
    "So why choose this asset for your transactions, whether you are sending a single payment or managing a webshop? The answer lies in its speed, security, and affordability. Transactions are confirmed quickly, ensuring that payments can be processed in real-time without frustrating delays. The minimal fees associated with transfers make it an economical choice for both small, everyday purchases and larger financial operations. Moreover, the secure and decentralized nature of this asset protects users from censorship and centralized control, giving you confidence that your transactions remain private and unalterable.": "그렇다면 단일 결제를 보내거나 웹숍을 관리하든 거래를 위해이 자산을 선택하는 이유는 무엇입니까? ",
    "For merchants operating webshops, accepting this digital asset means offering customers a fast, low-cost payment option that can be used globally. It eliminates many of the traditional barriers and fees associated with conventional payment systems, thereby improving cash flow and reducing overhead costs. Customers, in turn, benefit from a seamless checkout experience that is both convenient and secure, encouraging repeat business and expanding market reach.": "웹 쇼핑을 운영하는 가맹점의 경우이 디지털 자산을 수락한다는 것은 고객에게 전 세계적으로 사용할 수있는 빠르고 저렴한 지불 옵션을 제공하는 것을 의미합니다. ",
    "In summary, this emerging digital asset represents far more than just another form of currency. It embodies a commitment to pushing the boundaries of decentralized technology and enhancing the ways in which value is exchanged globally. Its ongoing adoption and integration within a robust and scalable ecosystem signal promising potential for individuals and businesses looking to engage with the future of digital transactions.": "요약하면,이 새로운 디지털 자산은 다른 형태의 통화 이상을 나타냅니다. ",
    "We have proudly included this asset as a supported option for sending and receiving payments, enabling our users to benefit from its speed, security, and low fees. Whether you are making a single transaction or running a business online, this asset provides a powerful, efficient, and reliable payment solution for the modern digital economy.": "당사는이 자산을 지불 및 수신을위한 지원되는 옵션으로 자랑스럽게 포함시켜 사용자가 속도, 보안 및 낮은 수수료로부터 혜택을받을 수 있도록했습니다. ",
    "This advanced digital asset operates as a decentralized form of stable value, meticulously designed to maintain a close equivalence with the US dollar. Its stability is achieved through a sophisticated framework of automated agreements, often referred to as smart contracts, which utilize collateralized assets to ensure the token’s value remains steady. By removing dependence on centralized authorities or traditional banking institutions, this asset offers users a reliable and censorship-resistant means of exchange, fostering trustless and transparent financial transactions within a modern, highly efficient decentralized network.": "이 고급 디지털 자산은 탈 중앙화 된 안정적인 가치의 형태로 작동하며, 미국 달러와 밀접한 동등성을 유지하도록 세 심하게 설계되었습니다. ",
    "The technology underlying this asset provides numerous significant advantages, including fast transaction processing speeds and broad compatibility with a well-established digital ecosystem. These attributes create a seamless user experience across a range of financial activities such as lending, borrowing, and trading. By eliminating the vulnerabilities associated with centralized control, this asset empowers individuals and institutions alike to transact with increased confidence and security. Its decentralized nature sets it apart from other similar digital tokens, emphasizing transparency, autonomy, and robust security — qualities that make it highly appealing in today’s rapidly evolving decentralized financial landscape.": "이 자산의 기본 기술은 빠른 거래 처리 속도와 잘 확립 된 디지털 생태계와의 광범위한 호환성을 포함하여 많은 중요한 이점을 제공합니다. ",
    "Beyond its technical strengths, this asset functions as a gateway to a vast and swiftly expanding ecosystem of decentralized financial applications. These applications open new avenues for financial freedom through programmable digital money that transcends geographical boundaries and regulatory constraints. With the ability to transfer funds instantly and at minimal cost, users around the world gain unprecedented access to financial services that were once out of reach, fostering greater economic inclusion and opportunity.": "기술적 인 강점 외에도이 자산은 분산 된 금융 응용 프로그램의 광대하고 신속하게 확장되는 생태계의 관문 역할을합니다. ",
    "The stability and decentralized architecture of this asset serve as a critical foundation for numerous use cases within decentralized finance. It is widely adopted as a medium of exchange, a reliable store of value, and collateral within various protocols. This broad utility enables complex activities such as yield farming, liquidity provision, and automated market making, all of which contribute to a more resilient and efficient financial system that operates without traditional intermediaries. These capabilities help reduce costs and increase accessibility for users globally.": "이 자산의 안정성과 분산 아키텍처는 분산 된 금융 내에서 수많은 사용 사례에 대한 중요한 기초가됩니다. ",
    "Additionally, the governance model tied to this asset revolves around a decentralized community of stakeholders who actively participate in key decision-making processes. This democratic framework ensures the system remains adaptable and responsive to emerging challenges and opportunities, thereby reinforcing the asset’s stability and integrity over time. Such a participatory approach exemplifies a broader shift toward decentralized governance in digital finance, empowering users with a direct voice in the ongoing development and management of the ecosystem.": "또한이 자산과 관련된 거버넌스 모델은 주요 의사 결정 프로세스에 적극적으로 참여하는 분산 된 이해 관계자 커뮤니티를 중심으로 진행됩니다. ",
    "Why should you consider using this digital asset for your transactions, whether making a single payment or operating an online store? The answer lies in its combination of speed, security, and cost-effectiveness. Transactions are processed rapidly, allowing payments to be confirmed almost instantly, which enhances user experience and reduces waiting times. The minimal transaction fees make it economical for both small everyday purchases and larger business operations. Moreover, the decentralized and censorship-resistant nature of this asset ensures your payments remain private and free from interference by centralized entities, offering peace of mind in all financial interactions.": "단일 결제 또는 온라인 상점을 운영하든 거래 에이 디지털 자산을 사용하는 이유는 무엇입니까? ",
    "For merchants and businesses running webshops, accepting this asset means providing customers with a globally accessible, fast, and low-cost payment option. This not only streamlines the checkout process but also reduces operational expenses by minimizing traditional payment processing fees. Customers benefit from a convenient and secure transaction experience, which encourages loyalty and broadens market reach beyond traditional borders.": "웹 쇼핑을 운영하는 가맹점과 비즈니스의 경우이 자산을 수락한다는 것은 고객에게 전 세계적으로 액세스 할 수 있고 빠르며 저렴한 지불 옵션을 제공하는 것을 의미합니다. ",
    "Looking ahead, the future of this digital asset is bright as it continues to expand its influence within the broader decentralized financial ecosystem. Its unique blend of stability, decentralization, and seamless integration with a high-performance digital network positions it well to support innovation and growth across a wide spectrum of financial services. As the ecosystem matures, this asset is expected to play an increasingly vital role in enabling accessible, efficient, and secure financial transactions worldwide.": "앞으로이 디지털 자산의 미래는 더 넓은 분산 금융 생태계 내에서 영향력을 계속 확대함에 따라 밝습니다. ",
    "We are pleased to include this asset as one of the supported options for sending and receiving payments on our platform. By doing so, we aim to provide our users with the benefits of fast, secure, and affordable transactions, whether for personal use or business needs. Embracing this digital asset reflects our commitment to offering cutting-edge solutions that enhance your financial experience in the evolving digital economy.": "우리는이 자산을 플랫폼에서 지불 및 수신을위한 지원되는 옵션 중 하나로 포함하게 된 것을 기쁘게 생각합니다. ",
    "This particular digital token is specifically designed for participants who thrive on high-risk, high-reward opportunities within the decentralized finance landscape. It captures the bold and adventurous spirit that motivates many enthusiasts to explore innovative financial protocols and experimental projects. By symbolizing a readiness to engage with cutting-edge developments, this token encourages users to challenge traditional financial norms and embrace the dynamic, fast-paced world of decentralized digital assets.": "이 특정 디지털 토큰은 분산 된 금융 환경 내에서 고위험 고 보상 기회에 번창하는 참가자를 위해 특별히 설계되었습니다. ",
    "Holders of this token gain access to a range of exclusive benefits tailored to those pursuing aggressive investment strategies. These benefits often include unique incentives such as enhanced yield farming opportunities, allowing users to earn significant returns by providing liquidity or participating in staking programs. Additionally, this token confers governance rights within its native ecosystem, giving users the power to influence platform decisions, propose improvements, and vote on the future direction of projects they support. This governance feature fosters a strong sense of ownership and community engagement, aligning the interests of token holders with the ongoing success and evolution of the ecosystem.": "이 토큰의 보유자는 공격적인 투자 전략을 추구하는 사람들에게 맞춤화 된 다양한 독점적 혜택에 접근 할 수 있습니다. ",
    "As the supporting network continues to develop and expand, this token serves as a cornerstone for a community that values innovation, experimentation, and active participation. It appeals to users seeking deep engagement with emerging decentralized applications that offer potentially significant rewards but also entail higher risks. This vibrant environment creates fertile ground for pioneering ideas and projects that push boundaries and explore novel use cases within decentralized finance.": "지원 네트워크가 계속 개발되고 확장 되면서이 토큰은 혁신, 실험 및 적극적인 참여를 소중히 여기는 커뮤니티의 초석 역할을합니다. ",
    "The token’s ecosystem is distinguished by a vibrant and engaged user base that thrives on collaboration and shared vision. Community-driven initiatives and decentralized governance structures enable stakeholders to contribute meaningfully to the ongoing development and refinement of protocols. This ensures the ecosystem remains flexible and responsive to shifting market conditions and technological advances. Such a collaborative spirit is essential to maintaining the ecosystem’s relevance and competitive edge as it evolves over time.": "토큰의 생태계는 협업과 공유 비전에 번성하는 활기차고 참여한 사용자 기반으로 구별됩니다. ",
    "Moreover, the infrastructure supporting this token is engineered for efficiency and scalability, capable of handling complex financial operations seamlessly. This allows users to execute sophisticated investment strategies with ease. Within this robust environment, participants can explore a diverse array of financial products, including leveraged trading, liquidity mining, and other advanced mechanisms designed to maximize returns. The combination of cutting-edge technology and decentralized governance provides a unique space where risk-tolerant investors can innovate and experiment confidently.": "또한이 토큰을 지원하는 인프라는 복잡한 금융 운영을 원활하게 처리 할 수있는 효율성 및 확장 성을 위해 설계되었습니다. ",
    "Why should you consider using this token for your transactions, whether making single payments or operating a webshop? The answer lies in its unique alignment with the needs of users who embrace financial innovation and are comfortable navigating higher volatility for the chance of substantial rewards. Transactions executed with this asset benefit from swift confirmation times and relatively low fees compared to traditional financial systems, making it suitable for both everyday purchases and larger-scale commercial operations. Additionally, its governance and community involvement features add value by creating a more transparent and user-focused ecosystem.": "단일 지불 또는 웹숍 운영에 관계없이 거래 에이 토큰 사용을 고려해야하는 이유는 무엇입니까? ",
    "For merchants and online store operators, accepting this token offers customers a novel payment option that combines speed, affordability, and a connection to an engaged community. This can enhance customer experience by providing seamless checkout processes and fostering trust in an increasingly decentralized digital economy. Businesses can also benefit from lower transaction costs and faster settlement times, contributing to improved cash flow management and greater operational efficiency.": "상인 및 온라인 상점 운영자의 경우이 토큰을 수락하면 고객에게 속도, 경제성 및 참여 커뮤니티와의 연결을 결합한 새로운 결제 옵션을 제공합니다. ",
    "Looking forward, this token is poised to play an integral role in promoting a culture of innovation and growth within the decentralized finance sector. Its synergy with a high-performance, scalable infrastructure ensures it can support a broad spectrum of financial innovations, attracting a diverse and motivated user base. As the ecosystem matures, this token will continue to draw individuals eager to participate in pioneering projects and help shape the future of decentralized financial services.": "앞으로이 토큰은 분산 금융 부문 내에서 혁신과 성장 문화를 촉진하는 데 필수적인 역할을 할 준비가되어 있습니다. ",
    "In conclusion, this token represents more than a digital asset—it embodies a spirit of daring exploration and financial experimentation. It empowers users to engage with transformative technologies and access a dynamic ecosystem where high-risk strategies offer potentially high rewards, all backed by a strong, collaborative community and sophisticated technological infrastructure.": "결론적으로,이 토큰은 디지털 자산 이상을 나타냅니다. 대담한 탐구와 재무 실험의 정신을 구현합니다. ",
    "We have included this token as a supported option for sending and receiving payments, enabling our users to leverage its advantages in speed, efficiency, and community-driven governance. Whether for single transactions or business operations, this asset provides a powerful and flexible solution for modern digital payments.": "우리는이 토큰을 지불 및 수신을위한 지원되는 옵션으로 포함시켜 사용자가 속도, 효율성 및 커뮤니티 중심 거버넌스의 장점을 활용할 수 있도록했습니다. ",
    "This native digital asset serves as the fundamental unit powering a vast and diverse ecosystem of decentralized applications and automated smart agreements. Acting as the essential fuel for a multitude of decentralized platforms, it enables seamless and secure execution of complex operations without relying on traditional intermediaries. Within a cutting-edge technological environment that prioritizes scalability and efficiency, this asset supports developers and users alike by facilitating transactions that are not only fast but also cost-effective, ensuring a smooth and accessible user experience.": "이 기본 디지털 자산은 분산 된 응용 프로그램과 자동화 된 스마트 계약의 광대하고 다양한 생태계를 강화하는 기본 단위 역할을합니다. ",
    "The advanced infrastructure behind this asset leverages innovative scaling solutions to significantly reduce transaction costs and processing times. This makes it particularly attractive for a wide range of use cases, including interacting with decentralized applications, providing liquidity to various protocols, or transferring value rapidly across networks. The efficiency gains derived from this infrastructure empower users to engage more actively and confidently in decentralized finance activities, while developers benefit from a reliable foundation on which to build scalable applications.": "이 자산의 고급 인프라는 혁신적인 스케일링 솔루션을 활용하여 거래 비용과 처리 시간을 크게 줄입니다. ",
    "This digital asset’s widespread recognition and adoption have positioned it as a cornerstone within the decentralized financial landscape. Beyond its role as a medium of exchange, it functions as collateral within numerous lending platforms, enabling users to borrow or lend assets in a trustless environment. It also plays a vital part in staking mechanisms that support network security and governance frameworks, granting holders a voice in important protocol decisions. These multifaceted functionalities highlight the asset’s versatility and essential nature in fostering a dynamic and user-driven decentralized economy.": "이 디지털 자산의 광범위한 인정과 채택은 분산 된 금융 환경 내에서 초석으로 배치했습니다. ",
    "Why should you consider using this asset for your transactions, whether for single payments or within a webshop environment? Its strengths lie in its proven security record, broad acceptance, and compatibility with a vast array of decentralized applications. Transactions made using this asset benefit from rapid confirmation times and reduced fees, which enhances the overall user experience and makes it ideal for everyday commerce as well as more complex financial operations. Additionally, its established ecosystem ensures continual innovation and development, providing users with ongoing improvements and expanding opportunities.": "단일 결제 또는 웹숍 환경에서 거래 에이 자산을 사용하는 이유는 무엇입니까? ",
    "For merchants and business owners, integrating this asset as a payment method offers several advantages. Customers gain access to a widely trusted and efficient payment option that supports instant and secure transactions. This can help reduce overhead costs associated with traditional payment processors, improve cash flow with quicker settlement times, and appeal to a tech-savvy clientele eager to engage with the latest digital payment technologies. The asset’s interoperability also means it can seamlessly interact with other decentralized services, unlocking further potential for innovative business solutions.": "가맹점과 사업자의 경우이 자산을 지불 방법으로 통합하면 몇 가지 장점이 있습니다. ",
    "Looking ahead, this digital asset continues to maintain a pivotal role in shaping the future of decentralized finance and digital economies. Its integration with a scalable and high-performance infrastructure ensures it remains a preferred choice for users and developers seeking a robust, versatile, and secure asset. As the ecosystem matures and expands, it is expected to support an ever-growing variety of financial applications, from simple payments to complex decentralized protocols, driving forward the evolution of digital finance.": "앞으로이 디지털 자산은 분산 된 금융 및 디지털 경제의 미래를 형성하는 데 중추적 인 역할을 계속 유지하고 있습니다. ",
    "In summary, this native digital asset embodies the core principles of decentralization, security, and scalability. It empowers users to interact confidently with a broad spectrum of decentralized services, offering a reliable medium of exchange and a powerful tool for financial innovation. By choosing to transact with this asset, you are participating in a dynamic and continually evolving ecosystem built for the future of digital finance.": "요약하면,이 기본 디지털 자산은 분산, 보안 및 확장 성의 핵심 원칙을 구현합니다. ",
    "We have included this asset as an option for sending and receiving payments, providing our users with access to its speed, efficiency, and extensive ecosystem. Whether you are making a one-time payment or running an online store, this asset offers a versatile and dependable solution for all your digital transaction needs.": "우리는이 자산을 지불 및 수신을위한 옵션으로 포함시켜 사용자에게 속도, 효율성 및 광범위한 생태계에 액세스 할 수 있도록 제공했습니다. ",
    "This innovative digital asset functions as a vital decentralized network designed to securely connect external, real-world information with automated digital agreements operating on a decentralized platform. By acting as a reliable bridge between off-chain data sources and on-chain applications, it enhances the overall accuracy, security, and trustworthiness of decentralized services. Within this advanced technological environment, this asset plays a key role in ensuring that digital agreements can respond to real-world events and data inputs without relying on centralized intermediaries, thereby maintaining the integrity and autonomy of decentralized applications.": "이 혁신적인 디지털 자산은 외부의 실제 정보를 분산 된 플랫폼에서 운영하는 자동화 된 디지털 계약과 안전하게 연결하도록 설계된 중요한 분산 네트워크로 기능합니다. ",
    "The network supporting this asset enables decentralized applications to access a wide variety of external data streams that are otherwise unavailable directly on the platform. This includes, but is not limited to, financial market prices, weather reports, sports results, and other critical information that smart contracts require to execute complex, condition-based actions. By providing tamper-resistant and cryptographically verified data, this infrastructure significantly reduces the risk of manipulation or errors, making it indispensable for applications that demand high levels of accuracy and trust.": "이 자산을 지원하는 네트워크를 통해 분산 된 응용 프로그램은 플랫폼에서 직접 사용할 수없는 다양한 외부 데이터 스트림에 액세스 할 수 있습니다. ",
    "In practical terms, this decentralized oracle network expands the possibilities for developers and users by enabling the creation of sophisticated decentralized applications across various industries. For example, decentralized finance protocols can rely on accurate price feeds to automate lending, borrowing, and trading functions with confidence. Similarly, gaming applications can utilize real-world event outcomes to create immersive and fair experiences. This seamless integration of off-chain data fuels innovation and broadens the scope of use cases beyond what was previously feasible.": "실질적으로,이 분산 된 Oracle Network는 다양한 산업 분야의 정교한 분산 응용 프로그램을 만들어 개발자와 사용자의 가능성을 확장합니다. ",
    "Why should you consider using this asset for your transactions, or integrating it into your business, such as a webshop? The answer lies in the enhanced trust and reliability it brings to digital agreements and automated processes. When your applications depend on accurate external information, using this decentralized oracle infrastructure ensures that the data feeding your contracts is secure and resistant to censorship or tampering. This not only protects the integrity of transactions but also builds confidence among users and customers, knowing that outcomes are based on verified real-world inputs.": "거래 에이 자산을 사용하거나 웹숍과 같은 비즈니스에 통합하는 이유는 무엇입니까? ",
    "For merchants and service providers, incorporating this asset as part of your payment or operational ecosystem can enable new functionalities and automation capabilities. It allows for smart contracts that respond dynamically to external events, such as adjusting prices based on market conditions or releasing payments only after verification of delivery or service completion. This can streamline business processes, reduce disputes, and enhance customer satisfaction through transparency and reliability.": "상인 및 서비스 제공 업체의 경우이 자산을 지불 또는 운영 생태계의 일부로 통합하면 새로운 기능 및 자동화 기능이 가능합니다. ",
    "Furthermore, this asset contributes to a more resilient and decentralized internet infrastructure by removing the need for centralized data providers, which are often single points of failure or manipulation. By participating in or leveraging this network, you become part of a broader movement towards decentralized trust systems that empower users and businesses alike with greater control and security.": "또한,이 자산은 종종 단일 고장 또는 조작 지점 인 중앙 집중식 데이터 제공 업체의 필요성을 제거함으로써보다 탄력적이고 분산 된 인터넷 인프라에 기여합니다. ",
    "Looking ahead, the role of this asset and its network is expected to grow substantially as decentralized applications become more sophisticated and dependent on accurate real-world data. Its ability to securely bridge the gap between off-chain information and on-chain logic will continue to drive innovation across sectors such as finance, insurance, supply chain, gaming, and beyond.": "앞으로,이 자산과 네트워크의 역할은 분산 된 응용 프로그램이보다 정교하고 정확한 실제 데이터에 의존함에 따라 실질적으로 성장할 것으로 예상됩니다. ",
    "In conclusion, this digital asset represents a foundational piece of infrastructure for the next generation of decentralized technologies. It enables trustworthy, secure, and efficient connections between external data sources and decentralized applications, unlocking new potential for automation and intelligent contracts. We have included this asset as an option for sending and receiving payments, ensuring our users benefit from its reliability and the expanded capabilities it brings to the decentralized ecosystem.": "결론적으로,이 디지털 자산은 차세대 분산 기술을위한 기본적인 인프라를 나타냅니다. ",
    "This specialized digital token is crafted to serve niche communities and unique projects within a growing decentralized digital environment. Unlike mainstream digital assets, this token is tailored to provide distinct identity and utility to its holders, fostering a sense of belonging and active participation within specific circles. Its primary purpose is to encourage creativity, engagement, and collaboration among users who share common interests or goals, thereby enriching the overall ecosystem with diverse and innovative use cases.": "이 특수 디지털 토큰은 성장하는 분산 디지털 환경 내에서 틈새 커뮤니티와 독특한 프로젝트에 서비스를 제공하도록 제작되었습니다. ",
    "One of the key advantages of this token lies in its integration within a highly efficient and scalable network that supports rapid transaction processing with minimal fees. These attributes make it particularly well-suited for applications involving micro-transactions, where users can send small amounts quickly and cost-effectively. This capability is essential for use cases such as digital rewards systems, loyalty programs, and gamification strategies within decentralized applications, where frequent, low-value transactions are common and need to be handled seamlessly.": "이 토큰의 주요 장점 중 하나는 최소한의 수수료로 빠른 거래 처리를 지원하는 고효율 및 확장 가능한 네트워크 내의 통합에 있습니다. ",
    "In addition to its technical benefits, this token promotes community-driven growth by incentivizing participation and creativity. Holders are often motivated to engage in activities that enhance the ecosystem, whether through contributing content, participating in governance, or supporting specialized projects that rely on this token as a medium of exchange or a symbol of membership. This sense of ownership and involvement helps create a vibrant, interactive environment where users feel valued and connected.": "이 토큰은 기술적 이점 외에도 참여와 창의성을 인센티브로 인센티브로하여 지역 사회 중심의 성장을 장려합니다. ",
    "Why should you consider using this token for transactions, whether for single payments or integrating it into your webshop? Its low transaction costs and rapid processing times make it an excellent choice for everyday use cases, particularly where frequent small payments are involved. This could include tipping creators, rewarding customers, or enabling easy and instant micro-purchases without worrying about high fees or delays that often accompany traditional payment methods.": "단일 지불 또는 웹숍에 통합하든 거래 에이 토큰을 사용하는 이유는 무엇입니까? ",
    "Furthermore, using this token within a webshop environment can enhance customer experience by providing novel ways to engage and reward buyers. It allows merchants to implement loyalty points, limited-time offers, or exclusive access passes that are tokenized and easily transferable, creating a more interactive and rewarding shopping journey. The decentralized nature of the token also offers greater transparency and security, reducing the risk of fraud or chargebacks.": "또한 WebShop 환경 에서이 토큰을 사용하면 구매자를 참여시키고 보상 할 수있는 새로운 방법을 제공함으로써 고객 경험을 향상시킬 수 있습니다. ",
    "From a broader perspective, this token helps diversify the digital economy by adding depth and specificity to the array of assets available to users. It supports the creation of micro-economies where unique communities can thrive, innovate, and experiment with new forms of interaction and value exchange. As such, it plays a crucial role in pushing the boundaries of what decentralized technology can achieve, particularly in niche sectors and creative spaces.": "더 넓은 관점에서 볼 때이 토큰은 사용자가 이용할 수있는 자산 배열에 깊이와 특이성을 추가하여 디지털 경제를 다양 화하는 데 도움이됩니다. ",
    "Looking forward, as the underlying network continues to grow and attract more users and developers, this token is poised to become an integral part of a diverse and dynamic token ecosystem. Its focus on community engagement and specialized utility ensures that it will maintain relevance by adapting to the evolving needs of its users and the projects it supports.": "기본 네트워크가 계속 성장하고 더 많은 사용자와 개발자를 유치함에 따라이 토큰은 다양하고 역동적 인 토큰 생태계의 필수 요소가 될 준비가되어 있습니다. ",
    "In summary, this digital asset represents more than just a transactional tool—it embodies a commitment to fostering innovation, creativity, and active participation within specialized communities. By enabling fast, affordable transactions and supporting unique use cases, it enhances the decentralized ecosystem and offers meaningful benefits to its users. We have included this asset as a supported option for sending and receiving payments, allowing our users to take full advantage of its unique features and the opportunities it presents.": "요약하면,이 디지털 자산은 단순한 거래 도구 이상을 나타냅니다. 전문 커뮤니티 내에서 혁신, 창의성 및 적극적인 참여를 촉진하겠다는 약속을 구현합니다. ",
    "This versatile digital token is designed to empower a wide range of decentralized applications and community-driven initiatives within a modern, scalable digital ecosystem. By combining robust security measures with enhanced scalability features, this asset provides a unique blend of reliability and efficiency that supports innovative projects and collaborative efforts. Its architecture is built to handle a high volume of transactions swiftly, making it an ideal choice for developers and users who demand both performance and security in their digital interactions.": "이 다재다능한 디지털 토큰은 현대적이고 확장 가능한 디지털 생태계 내에서 광범위한 분산 응용 프로그램과 커뮤니티 중심의 이니셔티브를 강화하도록 설계되었습니다. ",
    "One of the core strengths of this token lies in its programmability, which allows it to be used in various decentralized finance (DeFi) activities. Users can engage in lending, borrowing, staking, and liquidity provision, leveraging the token’s flexible features to maximize their financial strategies. Additionally, it plays a vital role in governance frameworks, granting holders the ability to participate in decision-making processes that shape the direction of platforms and projects within its ecosystem. This democratic element fosters a sense of ownership and collective responsibility among community members, driving sustained growth and innovation.": "이 토큰의 핵심 강점 중 하나는 프로그래밍 가능성에 있으며 다양한 분산 금융 (DEFI) 활동에 사용할 수 있습니다. ",
    "The scalability of the underlying platform enables this token to support applications that require rapid and cost-effective transactions without sacrificing security. This makes it particularly appealing for developers aiming to build decentralized apps (dApps) that can reach a broad audience without being hindered by slow transaction times or high fees. The token’s design ensures that these applications remain accessible and user-friendly, encouraging widespread adoption and diverse use cases.": "기본 플랫폼의 확장 성을 통해이 토큰은 보안을 희생하지 않고 빠르고 비용 효율적인 거래가 필요한 응용 프로그램을 지원할 수 있습니다. ",
    "Why should you consider using this digital token for your transactions, whether for single payments or integrating it into an online store? Its fast transaction speeds and low fees make it a practical choice for everyday use, including micro-payments and larger purchases alike. For merchants, accepting this token means providing customers with a seamless and efficient payment option that enhances the shopping experience and reduces overhead costs related to traditional payment processing.": "단일 결제 또는 온라인 상점에 통합하든 거래 에이 디지털 토큰을 사용하는 이유는 무엇입니까? ",
    "Moreover, this token’s programmable nature allows businesses to create customized incentives and loyalty programs, boosting customer engagement and retention. For instance, rewards can be automatically distributed through smart contracts, making promotional campaigns more transparent and reliable. This adds a layer of innovation to commerce that traditional payment methods cannot easily replicate.": "또한이 토큰의 프로그래밍 가능한 특성을 통해 비즈니스는 맞춤형 인센티브 및 충성도 프로그램을 만들어 고객 참여 및 유지를 향상시킬 수 있습니다. ",
    "From the user’s perspective, utilizing this token grants access to a growing ecosystem of decentralized applications and services. Whether participating in governance votes, exploring DeFi opportunities, or simply making fast and affordable payments, users benefit from a flexible and secure digital asset designed to adapt to their needs. The token’s community-driven development ensures continuous improvements and evolving features that keep it relevant in a fast-changing landscape.": "사용자의 관점에서 볼 때이 토큰을 활용하면 분산 된 응용 프로그램 및 서비스의 증가하는 생태계에 액세스 할 수 있습니다. ",
    "As the adoption of the underlying network expands, this token is set to become a foundational component of a robust, scalable ecosystem. Its unique combination of security, speed, and programmability positions it as a preferred asset for developers and users alike, fostering innovation and broadening the horizons of decentralized technology.": "기본 네트워크의 채택이 확장됨에 따라이 토큰은 강력하고 확장 가능한 생태계의 기본 구성 요소가 될 것입니다. ",
    "In conclusion, this token represents more than just a medium of exchange—it is a gateway to a dynamic, community-oriented ecosystem where users have the power to influence development and participate in cutting-edge decentralized solutions. We have included this token as an option for sending and receiving payments, allowing our users to benefit from its speed, affordability, and versatility in both single transactions and webshop integrations.": "결론적으로,이 토큰은 단순한 교환 이상의 것을 나타냅니다. 이는 사용자가 개발에 영향을 미치고 최첨단 분산 솔루션에 참여할 수있는 힘을 가지고있는 역동적이고 지역 사회 지향 생태계의 관문입니다. ",
    "This particular digital asset is a fully backed stable token designed to maintain a steady value closely aligned with the US dollar. It is built to offer transparency, liquidity, and financial stability within a modern, efficient decentralized network. Issued by a trusted and regulated entity, this asset serves as a reliable medium of exchange that bridges the gap between traditional finance and the decentralized digital economy. Its fully reserved backing ensures that each token corresponds to an equivalent amount of fiat currency held in reserve, providing users with confidence in its stability and security.": "이 특정 디지털 자산은 미국 달러와 밀접하게 조정 된 꾸준한 가치를 유지하도록 설계된 완전히 뒷받침 된 안정적인 토큰입니다. ",
    "One of the main advantages of this stable digital asset is its ability to facilitate fast and low-cost transactions. Unlike many other tokens, it does not suffer from the volatility commonly seen in decentralized finance markets, making it an ideal option for users seeking a stable store of value while remaining fully engaged in blockchain activities. This stability is particularly valuable for traders, lenders, and borrowers who require a predictable asset to mitigate risks without leaving the decentralized ecosystem.": "이 안정적인 디지털 자산의 주요 장점 중 하나는 빠르고 저비용 거래를 촉진하는 능력입니다. ",
    "This asset plays a critical role for users involved in decentralized finance (DeFi) applications, especially those who want to avoid market volatility but still participate in various financial services. By using this stable token, individuals can seamlessly swap assets, provide liquidity, and engage in yield farming opportunities on native decentralized platforms. Its wide acceptance makes it a go-to option for both retail investors and institutions looking to transact or hold value within a secure and regulated environment.": "이 자산은 분산 된 금융 (DEFI) 응용 프로그램, 특히 시장 변동성을 피하고 싶지만 여전히 다양한 금융 서비스에 참여하는 사용자에게 중요한 역할을합니다. ",
    "The integration of this stable token into a scalable and user-friendly decentralized economy enhances its utility even further. It supports programmable smart contracts that enable a wide range of financial products and services to operate efficiently. Developers benefit from its auditability and regulatory compliance, which reduce risks associated with unregulated tokens and foster trust in the overall ecosystem. These features make it an indispensable building block for new Web3 applications aiming to deliver transparent, secure, and seamless user experiences.": "이 안정적인 토큰을 확장 가능하고 사용자 친화적 인 분산 경제에 통합하면 유용성이 더욱 향상됩니다. ",
    "Why should you consider using this stable digital asset for your transactions, whether for single payments or incorporating it into an online store? The answer lies in its combination of reliability, speed, and cost efficiency. For everyday users, it offers a dependable way to send and receive payments without worrying about sudden fluctuations in value. For merchants and webshop owners, accepting this token means providing customers with a seamless payment option that reduces fees compared to traditional credit card processing, while also enabling instant settlement and cross-border transactions.": "단일 결제 또는 온라인 상점에 통합하든 거래 에이 안정적인 디지털 자산을 사용하는 이유는 무엇입니까? ",
    "In addition, using this asset in your business or personal transactions opens doors to programmable financial capabilities. For example, smart contracts can automate payment distribution, enable escrow services, or implement loyalty and reward programs—all of which can be done transparently and without intermediaries. This level of automation not only enhances operational efficiency but also builds customer trust by ensuring fair and timely execution of agreements.": "또한 비즈니스 또는 개인 거래 에서이 자산을 사용하면 프로그래밍 가능한 재무 능력에 대한 문이 열립니다. ",
    "For users and institutions looking to remain fully engaged in the evolving decentralized ecosystem, this stable token provides a crucial safe harbor from volatility while maintaining all the benefits of blockchain technology. Its compatibility with a broad range of decentralized applications means it can be seamlessly integrated into diverse financial workflows, supporting everything from simple transfers to complex DeFi strategies.": "진화하는 분산 생태계에 완전히 참여하려는 사용자와 기관의 경우,이 안정적인 토큰은 블록 체인 기술의 모든 이점을 유지하면서 변동성에서 중요한 안전한 항구를 제공합니다. ",
    "We have included this stable digital asset as an option for sending and receiving payments on our platform. This inclusion allows our users to benefit from its transparency, efficiency, and reliability, whether making single transactions or integrating it as a payment method in webshops. By embracing this asset, we are helping to facilitate a more accessible, stable, and scalable digital economy for everyone involved.": "우리는이 안정적인 디지털 자산을 플랫폼에서 지불하고받는 옵션으로 포함 시켰습니다. ",
    "This particular digital asset stands as one of the most established and widely utilized stable tokens within the evolving decentralized finance space. Designed to maintain a steady value pegged one-to-one with the US dollar, it serves as a dependable store of value that allows users to navigate the often volatile landscape of digital assets with greater confidence. Operating within a highly scalable and efficient decentralized network, this stable token facilitates fast, secure, and borderless transactions, making it an essential tool for individuals and businesses alike.": "이 특정 디지털 자산은 진화하는 분산 금융 공간 내에서 가장 확립되고 널리 활용 된 안정적인 토큰 중 하나입니다. ",
    "The integration of this asset into a modern digital ecosystem brings numerous advantages to its users. Its stability means it acts as a reliable medium of exchange, particularly useful for traders, lenders, and borrowers who want to hedge against market fluctuations without exiting the decentralized environment. Furthermore, the token’s fast settlement times and low transaction fees significantly improve the user experience, especially when compared to traditional financial systems. These features allow users to conduct cross-border transactions seamlessly and at a fraction of the cost of conventional methods.": "이 자산을 최신 디지털 생태계에 통합하면 사용자에게 많은 이점이 있습니다. ",
    "For decentralized finance (DeFi) protocols, this asset is indispensable. It is commonly used as a foundational currency within lending and borrowing platforms, liquidity pools, and yield farming initiatives. Its interoperability with a wide range of smart contract-based applications ensures that it can be integrated easily into various financial instruments, enhancing liquidity and enabling more efficient capital flow. This versatility supports a vibrant and growing ecosystem where users can participate in innovative financial services with confidence in the underlying stability of their assets.": "분산 금융 (DEFI) 프로토콜의 경우이 자산은 필수 불가결합니다. ",
    "Why should you consider using this stable digital token for your transactions or as a payment method in an online store? First, it provides peace of mind by eliminating the volatility that often discourages wider adoption of digital currencies for everyday use. Whether you are sending a single payment or processing numerous transactions in a webshop, the token’s stability ensures that the value received or paid remains consistent. This is especially important for merchants who want to avoid price fluctuations between the moment a sale is made and the funds are settled.": "거래 에이 안정적인 디지털 토큰을 사용하거나 온라인 상점에서 결제 방법으로 사용하는 이유는 무엇입니까? ",
    "In addition to stability, this asset offers efficiency and accessibility. Transactions are confirmed rapidly, enabling near-instant payment processing that rivals or exceeds traditional payment networks. This speed, combined with low fees, makes it an excellent choice for businesses looking to reduce operational costs and improve cash flow. Moreover, because it is built on a decentralized platform, it offers censorship resistance and global accessibility, allowing users and merchants anywhere in the world to participate in the digital economy without barriers.": "이 자산은 안정성 외에도 효율성과 접근성을 제공합니다. ",
    "Using this stable token also opens up possibilities for programmable payments through smart contracts. For example, you could set up automated payments, subscriptions, or conditional releases of funds based on predefined criteria, all executed transparently and without intermediaries. This level of automation not only enhances convenience but also builds trust between parties by ensuring that contractual obligations are met reliably and on time.": "이 안정적인 토큰을 사용하면 스마트 계약을 통한 프로그래밍 가능한 지불 가능성도 열립니다. ",
    "As demand for reliable and stable digital assets continues to grow, this token is poised to play a vital role in fostering financial inclusion and innovation worldwide. Its presence across multiple decentralized platforms helps bridge the gap between traditional finance and the new decentralized economy, providing users with a familiar and trustworthy digital dollar alternative. Whether you are an individual user, a developer, or a business owner, this asset offers a powerful combination of stability, speed, and programmability that supports a wide range of financial activities.": "신뢰할 수 있고 안정적인 디지털 자산에 대한 수요가 계속 증가함에 따라,이 토큰은 전 세계적으로 금융 포용 및 혁신을 육성하는 데 중요한 역할을 할 준비가되어 있습니다. ",
    "We have included this stable digital asset as a supported option for sending and receiving payments on our platform. By doing so, we aim to provide our users with a dependable, cost-effective, and efficient method to transact within the decentralized ecosystem. Whether you are making single payments or integrating this asset into your webshop, our support ensures that you can take full advantage of its benefits for a seamless and secure payment experience.": "우리는이 안정적인 디지털 자산을 플랫폼에서 지불 및 수신을위한 지원되는 옵션으로 포함 시켰습니다. ",
    "This pioneering decentralized digital network was the first of its kind to introduce a revolutionary way of transferring value without the need for intermediaries like banks or governments. Launched over a decade ago, it set the foundation for the entire digital asset ecosystem by providing a transparent, secure, and immutable ledger that records all transactions in a trustless manner. This system operates through a distributed network of participants who collectively validate and secure transactions using a consensus mechanism based on proof of work, ensuring the integrity and security of the network.": "이 선구적인 분산 디지털 네트워크는 은행이나 정부와 같은 중개자가 필요없이 가치를 전달하는 혁신적인 방법을 도입 한 최초의 것입니다. ",
    "The technology behind this network is celebrated for its robust security and decentralization, which make it extremely difficult to manipulate or attack. Its fixed supply, capped at a certain number of units, has also contributed to its perception as a store of value, often likened to “digital gold.” This scarcity combined with its widespread adoption has led to significant interest from both individual users and institutional investors worldwide.": "이 네트워크의 기술은 강력한 보안과 탈 중앙화로 유명해져 조작하거나 공격하기가 매우 어렵습니다. ",
    "For users, the native digital asset serves multiple purposes. It can be used to transfer value across borders quickly and without the need for traditional financial intermediaries, which often impose delays and high fees. Transactions are verified by a global network of nodes, making them resistant to censorship and fraud. This makes the asset especially appealing in regions with limited access to stable banking infrastructure or in situations where privacy and autonomy over one’s funds are paramount.": "사용자의 경우 기본 디지털 자산은 여러 목적으로 사용됩니다. ",
    "When considering payments, the asset is increasingly accepted by online merchants and some physical stores as a means of payment, providing an alternative to conventional currencies. It offers a way to conduct transactions without relying on third parties, reducing costs and simplifying the payment process. However, due to its design, transaction speeds and fees can vary depending on network demand, which users should consider when choosing it for everyday purchases.": "지불을 고려할 때, 자산은 온라인 판매자와 일부 실제 상점에서 지불 수단으로 점점 더 수락하여 기존 통화에 대한 대안을 제공합니다. ",
    "Beyond its use as a transactional medium, this asset has also become a critical element in the broader financial landscape, inspiring the development of a multitude of decentralized applications and new blockchain projects. Its pioneering role paved the way for innovations in digital contracts, programmable money, and decentralized finance.": "거래 매체로 사용하는 것 외에도이 자산은 광범위한 금융 환경에서 중요한 요소가되어 다양한 분산 응용 프로그램과 새로운 블록 체인 프로젝트의 개발을 고무시킵니다. ",
    "In summary, this original decentralized digital asset remains a cornerstone of the digital economy, prized for its security, scarcity, and decentralization. Whether you are sending a single transaction, making purchases in a webshop, or seeking a store of value, this asset provides a unique and powerful option for managing wealth in a digital-first world.": "요약하면,이 원래의 분산 디지털 자산은 디지털 경제의 초석으로 남아 있으며, 보안, 부족 및 분산화로 인한 것입니다. ",
    "While we have not yet incorporated support for this network and its native asset within our current ecosystem, it is an important part of our future plans. We recognize its significance and have placed it firmly on our roadmap, aiming to enable seamless sending and receiving of payments with it in upcoming updates.": "우리는 현재 생태계 내 에서이 네트워크와 기본 자산에 대한 지원을 아직 통합하지 않았지만 미래 계획의 중요한 부분입니다. ",
    "Explore the origins of decentralized digital currency and how it paved the way for modern blockchain innovation.": "분산 된 디지털 통화의 기원과 현대 블록 체인 혁신의 길을 열어주는 방법을 탐색하십시오.",
    "Developer Resources": "개발자 리소스",
    "Community News": "커뮤니티 뉴스",
    "This blockchain platform was created to offer a high-performance environment that supports the creation of decentralized applications and digital assets. It was designed to address some of the limitations found in earlier networks, particularly focusing on faster transaction speeds and significantly lower fees, making it accessible and attractive for both developers and users. By implementing a consensus mechanism that balances speed and security, this platform aims to provide a scalable solution suitable for a wide range of applications, from finance to gaming.": "이 블록 체인 플랫폼은 분산 된 응용 프로그램 및 디지털 자산 생성을 지원하는 고성능 환경을 제공하기 위해 만들어졌습니다. ",
    "The technology behind this platform enables compatibility with popular development tools and ecosystems, allowing developers to deploy smart contracts and decentralized applications efficiently. Its architecture supports interoperability with other blockchains, fostering a diverse and vibrant ecosystem where digital assets and tokens can be created, exchanged, and utilized with ease. This has led to rapid adoption and the growth of numerous projects, contributing to a dynamic and expanding digital economy.": "이 플랫폼의 기술은 인기있는 개발 도구 및 생태계와의 호환성을 가능하게하여 개발자가 스마트 계약 및 분산 응용 프로그램을 효율적으로 배포 할 수 있도록합니다. ",
    "One of the key advantages of using the native digital asset of this platform is the ability to conduct transactions quickly and at a fraction of the cost typically associated with older blockchain networks. This makes it particularly suitable for everyday payments, microtransactions, and interactions within decentralized applications. Whether you are making a single purchase in an online store or transferring funds across borders, the speed and affordability of transactions offer clear benefits.": "이 플랫폼의 기본 디지털 자산을 사용하는 데있어 주요 장점 중 하나는 일반적으로 구형 블록 체인 네트워크와 관련된 비용의 일부로 신속하게 거래를 수행 할 수 있다는 것입니다. ",
    "Moreover, the asset plays a central role in the platform’s ecosystem, serving not only as a medium of exchange but also as a utility token that powers transaction fees and incentivizes network participants. This dual function strengthens the network’s security and reliability while offering users a seamless experience when interacting with decentralized services.": "또한이 자산은 플랫폼의 생태계에서 중심적인 역할을하며 교환 매체뿐만 아니라 거래 수수료를 촉진하고 네트워크 참가자에게 인센티브를 제공하는 유틸리티 토큰으로도 제공됩니다. ",
    "The wide adoption of this platform’s technology by developers and businesses has resulted in a rich variety of use cases, including decentralized finance (DeFi), gaming, and non-fungible tokens (NFTs). For users, this means greater access to innovative financial products and digital experiences, all powered by a secure and efficient infrastructure.": "개발자와 비즈니스에 의한이 플랫폼 기술을 광범위하게 채택함으로써 분산 금융 (DEFI), 게임 및 비전없는 토큰 (NFT)을 포함한 다양한 사용 사례가 생겼습니다. ",
    "Choosing this digital asset for transactions, whether in a webshop or peer-to-peer transfers, offers advantages such as lower fees, faster confirmation times, and a growing acceptance across different platforms. These features contribute to a better user experience and make it a compelling option for those looking to engage with the decentralized digital economy.": "웹 쇼핑 또는 피어 투 피어 전송에서 거래를 위해이 디지털 자산을 선택하면 낮은 수수료, 더 빠른 확인 시간 및 다양한 플랫폼에서의 수용 증가와 같은 이점이 있습니다. ",
    "Although we have not yet integrated support for this blockchain and its native asset within our ecosystem, we recognize its importance and the value it brings to users and developers alike. We have included it in our development roadmap and look forward to enabling sending and receiving payments using this asset in the near future.": "우리는 생태계 내 에서이 블록 체인과 기본 자산에 대한 지원을 아직 통합하지 않았지만, 우리는 그 중요성과 사용자와 개발자 모두에게 가져 오는 가치를 인식합니다. ",
    "Get to know this fast and low-cost blockchain platform built for decentralized applications and digital asset transfer.": "분산 된 응용 프로그램 및 디지털 자산 이전을 위해 구축 된 빠르고 저비용 블록 체인 플랫폼을 알아보십시오.",
    "Learning Resources": "학습 리소스",
    "This blockchain platform is known for its strong emphasis on research-driven development and a commitment to providing a secure and scalable infrastructure for decentralized applications and digital assets. Built on a foundation of peer-reviewed academic research, the platform combines scientific rigor with innovative technology to deliver a robust and sustainable ecosystem. Its layered architecture separates the ledger of account values from the computational layer, enabling flexibility and upgrades without disrupting ongoing transactions.": "이 블록 체인 플랫폼은 연구 중심 개발에 중점을두고 분산 된 응용 프로그램 및 디지털 자산을위한 안전하고 확장 가능한 인프라를 제공하겠다는 약속으로 유명합니다. ",
    "One of the standout features of this platform is its consensus mechanism, which prioritizes energy efficiency and security. By utilizing a proof-based consensus model that is designed to be both secure and environmentally friendly, it offers an attractive alternative to more resource-intensive networks. This makes it especially appealing for users and developers who are conscious of sustainability while still requiring a high level of reliability and decentralization.": "이 플랫폼의 눈에 띄는 기능 중 하나는 에너지 효율과 보안을 우선시하는 합의 메커니즘입니다. ",
    "This platform supports a wide array of decentralized applications, ranging from financial services to identity management and governance solutions. Its approach to smart contracts focuses on safety and formal verification, aiming to reduce vulnerabilities and enhance trust among users and developers alike. This careful design philosophy has helped it gain recognition as a dependable and innovative environment for building next-generation applications.": "이 플랫폼은 금융 서비스에서 신원 관리 및 거버넌스 솔루션에 이르기까지 다양한 분산 응용 프로그램을 지원합니다. ",
    "Using the native digital asset of this platform offers several benefits. Transactions are processed efficiently with relatively low fees, making it suitable for everyday payments, single transactions, or e-commerce use cases. Its growing acceptance and integration within various dApps and services provide users with increasing opportunities to spend, send, and receive value securely and swiftly.": "이 플랫폼의 기본 디지털 자산을 사용하면 몇 가지 이점이 있습니다. ",
    "For merchants and webshop operators, this digital asset offers a promising option for accepting payments. The combination of security, scalability, and cost-effectiveness ensures a smooth transaction experience for both sellers and buyers. Additionally, the asset’s backing by a well-researched and actively maintained platform helps inspire confidence in users concerned about long-term stability and technological evolution.": "상인 및 웹 쇼핑 사업자의 경우이 디지털 자산은 지불을 수락하기위한 유망한 옵션을 제공합니다. ",
    "While we have not yet integrated this platform and its native asset into our ecosystem, we recognize its importance and potential in the broader landscape of decentralized finance and digital transactions. We have included it in our roadmap and are committed to supporting sending and receiving payments with this asset in the near future.": "우리는 아직이 플랫폼과 기본 자산을 생태계에 통합하지는 않았지만 분산 금융 및 디지털 거래의 광범위한 환경에서 그 중요성과 잠재력을 인식합니다. ",
    "Discover this proof-of-stake blockchain designed for security, scalability, and sustainability in decentralized ecosystems.": "분산 생태계의 보안, 확장 성 및 지속 가능성을 위해 설계된이 스테이크 증명 블록 체인을 발견하십시오.",
    "Community Forum": "커뮤니티 포럼",
    "This blockchain platform is widely recognized as a pioneer in the field of decentralized computing and smart contract technology. It has established itself as the foundation for a vast ecosystem of decentralized applications, ranging from finance and gaming to supply chain and digital identity. With its open and programmable infrastructure, developers are empowered to create complex applications that operate without centralized control, promoting transparency and innovation.": "이 블록 체인 플랫폼은 분산 된 컴퓨팅 및 스마트 계약 기술 분야의 개척자로 널리 인식됩니다. ",
    "The network operates on a distributed ledger that records all transactions and contract executions in a secure, transparent, and immutable manner. Its consensus mechanism is designed to balance security, decentralization, and scalability, ensuring that users can trust the integrity of the system while enjoying broad participation from nodes across the globe. Over time, the platform has undergone significant upgrades aimed at improving efficiency, reducing transaction costs, and enhancing user experience.": "네트워크는 분산 원장에서 작동하여 모든 거래 및 계약 실행을 안전하고 투명하며 불변의 방식으로 기록합니다. ",
    "The native digital asset of this platform plays a crucial role beyond simple value transfer. It is used to pay for transaction fees and computational services, acting as a fuel that powers the execution of smart contracts and decentralized applications. This asset’s wide acceptance and liquidity make it a key component in decentralized finance ecosystems, facilitating lending, borrowing, trading, and staking operations.": "이 플랫폼의 기본 디지털 자산은 단순한 가치 이전을 넘어서 중요한 역할을합니다. ",
    "For users and businesses, this asset offers significant advantages when making transactions or accepting payments. Its widespread adoption ensures compatibility with numerous wallets, exchanges, and payment processors, making it a convenient choice for online stores and service providers seeking fast and secure payments. Despite fluctuations in network fees, ongoing improvements aim to optimize costs and transaction speeds, enhancing its suitability for everyday use.": "사용자 및 비즈니스의 경우이 자산은 거래를하거나 지불을 수락 할 때 상당한 이점을 제공합니다. ",
    "Choosing this asset for transactions means tapping into one of the most mature and trusted ecosystems in the decentralized space. Whether you are sending funds to friends, paying for goods in a webshop, or engaging with decentralized applications, this platform’s infrastructure supports seamless and reliable operations.": "거래를 위해이 자산을 선택한다는 것은 분산 된 공간에서 가장 성숙하고 신뢰할 수있는 생태계 중 하나를 활용하는 것을 의미합니다. ",
    "Although we have not yet integrated this blockchain platform into our ecosystem, we recognize its immense value and influence in shaping the decentralized future. It is included in our roadmap, and we are actively working toward enabling sending and receiving payments using this asset in the near future.": "이 블록 체인 플랫폼을 생태계에 아직 통합하지는 않았지만 분산 된 미래를 형성하는 데 큰 가치와 영향을 인식합니다. ",
    "Dive into the leading smart contract platform that supports decentralized applications with broad ecosystem support.": "광범위한 생태계 지원을 통해 분산 된 응용 프로그램을 지원하는 주요 스마트 계약 플랫폼으로 뛰어들 것입니다.",
    "Research Forum": "연구 포럼",
    "This blockchain platform is designed to offer a high-performance, scalable, and secure environment for decentralized applications and digital transactions. It stands out for its use of a unique consensus mechanism that ensures fast transaction finality and low fees, making it particularly attractive for users and developers looking for efficiency and reliability in their blockchain interactions.": "이 블록 체인 플랫폼은 분산 된 응용 프로그램 및 디지털 거래를위한 고성능, 확장 가능하며 안전한 환경을 제공하도록 설계되었습니다. ",
    "Built with the goal of overcoming common scalability challenges faced by earlier networks, this platform delivers near-instant transaction confirmation and supports a wide range of use cases, from decentralized finance to supply chain management and beyond. Its architecture allows for seamless interoperability and compatibility with existing smart contract standards, enabling developers to deploy their applications with ease.": "초기 네트워크가 직면 한 일반적인 확장 성 문제를 극복한다는 목표로 구축 된이 플랫폼은 거의 영향을받지 않는 거래 확인을 제공하며 분산 금융에서 공급망 관리 및 그 이후의 광범위한 사용 사례를 지원합니다. ",
    "The native asset of this platform plays a vital role in facilitating transactions, paying for computational resources, and participating in network governance. Due to the platform’s fast processing speeds and minimal fees, this asset is an excellent choice for making payments, whether for individual transfers or business transactions, such as in webshops or online services.": "이 플랫폼의 기본 자산은 거래를 촉진하고, 계산 자원 비용을 지불하며, 네트워크 거버넌스에 참여하는 데 중요한 역할을합니다. ",
    "People choose this asset because it offers a practical balance between speed, cost, and security. For those conducting frequent or micro-transactions, its low fees reduce overhead, making digital payments more accessible and efficient. Merchants benefit from quick settlements and reduced risk of chargebacks compared to traditional payment methods, enhancing the customer experience.": "사람들은 속도, 비용 및 보안 간의 실질적인 균형을 제공하기 때문에이 자산을 선택합니다. ",
    "For you, using this asset means gaining access to a robust ecosystem where payments are processed swiftly and securely. Whether you are sending funds to friends or family, purchasing goods online, or engaging with decentralized applications, this platform provides a smooth, user-friendly experience with the backing of innovative technology.": "귀하 에게이 자산을 사용한다는 것은 지불이 신속하고 안전하게 처리되는 강력한 생태계에 접근하는 것을 의미합니다. ",
    "While we have not yet integrated this blockchain platform into our payment ecosystem, we acknowledge its growing importance and the benefits it offers. It is on our development roadmap, and we are committed to including support for sending and receiving payments with this asset in the near future.": "이 블록 체인 플랫폼을 지불 생태계에 아직 통합하지는 않았지만, 점점 더 중요하고 그 이점이 제공되는 이점을 인정합니다. ",
    "Learn about this fast, scalable blockchain designed to support decentralized applications with low fees.": "낮은 수수료로 분산 된 응용 프로그램을 지원하도록 설계된이 빠르고 확장 가능한 블록 체인에 대해 알아보십시오.",
    "Explore this Ethereum Layer 2 scaling solution focused on security, speed, and seamless developer experience.": "보안, 속도 및 원활한 개발자 경험에 중점을 둔이 Ethereum Layer 2 스케일링 솔루션을 탐색하십시오.",
    "This platform is designed to improve the scalability and efficiency of decentralized applications by processing transactions off the main network while still maintaining strong security guarantees. It achieves this through a technique that batches multiple transactions together and then submits them to the primary network, significantly reducing fees and increasing transaction speeds.": "이 플랫폼은 기본 네트워크에서 트랜잭션을 처리하면서 강력한 보안 보증을 유지함으로써 분산 응용 프로그램의 확장 성과 효율성을 향상 시키도록 설계되었습니다. ",
    "The architecture of this solution enables developers to build complex decentralized applications that can handle a large number of users without suffering from the common bottlenecks associated with earlier blockchain technologies. Its compatibility with existing smart contract standards makes it a popular choice for projects looking to scale while retaining security and decentralization.": "이 솔루션의 아키텍처를 통해 개발자는 초기 블록 체인 기술과 관련된 일반적인 병목 현상을 겪지 않고 많은 사용자를 처리 할 수있는 복잡한 분산 응용 프로그램을 구축 할 수 있습니다. ",
    "The native asset of this platform is used to facilitate payments, pay for computational operations, and participate in governance mechanisms. Due to the platform’s focus on low-cost and fast transactions, this asset is ideal for both everyday users and businesses looking to make seamless payments or process large volumes of transactions with minimal overhead.": "이 플랫폼의 기본 자산은 지불을 촉진하고, 계산 운영 비용을 지불하며, 거버넌스 메커니즘에 참여하는 데 사용됩니다. ",
    "Users and merchants alike prefer this asset for its balance of security, speed, and affordability. For single or recurring transactions in a webshop setting, it provides quick settlement times and low fees, reducing friction and improving user experience. Additionally, its integration with a broad ecosystem of decentralized finance and application protocols means it offers flexibility and diverse use cases.": "사용자와 상인 모두 보안, 속도 및 경제성의 균형을 위해이 자산을 선호합니다. ",
    "For you, choosing this asset means benefiting from a payment method that is secure, fast, and cost-effective. Whether you are making a single transaction, sending money to others, or using it for commerce, this platform’s technology ensures your transactions are processed smoothly and reliably.": "귀하 에게이 자산을 선택한다는 것은 안전하고 빠르며 비용 효율적인 지불 방법의 혜택을 의미합니다. ",
    "Although we have not yet integrated this platform into our payment ecosystem, we recognize its potential and have included it on our roadmap. We look forward to supporting sending and receiving payments with this asset in the near future to provide even more options to our users.": "우리는 아직이 플랫폼을 지불 생태계에 통합하지 않았지만 그 잠재력을 인식하고 로드맵에 포함 시켰습니다. ",
    "Find out how this optimistic rollup solution enhances Ethereum’s scalability while maintaining decentralization.": "이 낙관적 롤업 솔루션이 탈 중앙화를 유지하면서 이더 리움의 확장 성을 향상시키는 방법을 알아보십시오.",
    "Community Hub": "커뮤니티 허브",
    "This technology platform was created to address the challenges of scalability and high transaction costs that affect many early decentralized networks. It operates as a secondary layer that works alongside the main network, enabling faster and cheaper transactions without compromising security or decentralization. By leveraging a modular approach, it combines various scaling solutions to create a flexible and efficient environment for decentralized applications and users alike.": "이 기술 플랫폼은 많은 초기 분산 네트워크에 영향을 미치는 확장 성 및 높은 거래 비용의 문제를 해결하기 위해 만들어졌습니다. ",
    "The platform supports a wide range of use cases including decentralized finance, gaming, NFTs, and supply chain tracking, making it a versatile choice for developers and enterprises. Its interoperability with the main network and compatibility with existing development tools allow for seamless migration and integration of applications, reducing the barriers to entry and encouraging innovation.": "이 플랫폼은 분산 금융, 게임, NFT 및 공급망 추적을 포함한 광범위한 사용 사례를 지원하므로 개발자와 기업을위한 다재다능한 선택입니다. ",
    "The native digital asset of this platform is used primarily to pay for transaction fees, participate in network governance, and incentivize users and developers within the ecosystem. Because of the platform’s emphasis on speed and low cost, this asset is particularly well-suited for everyday transactions, micropayments, and business use cases where efficiency and affordability are key.": "이 플랫폼의 기본 디지털 자산은 주로 거래 수수료 비용을 지불하고, 네트워크 거버넌스에 참여하며, 생태계 내의 사용자와 개발자를 장려하는 데 사용됩니다. ",
    "Many people choose this asset for transactions because it offers a reliable and cost-effective method of transferring value. Whether you are making a single payment, processing sales in an online store, or sending funds across borders, the asset’s fast confirmation times and minimal fees provide a smooth user experience. Its widespread adoption and robust ecosystem further add to its appeal, ensuring liquidity and support across numerous applications.": "많은 사람들이 거래를 위해이 자산을 선택합니다. 가치를 전달하는 신뢰할 수 있고 비용 효율적인 방법을 제공하기 때문입니다. ",
    "For you, using this asset means gaining access to a scalable, secure, and economical payment solution. It empowers users and businesses alike to transact without worrying about delays or excessive costs, making it an excellent choice for both small and large-scale transactions.": "귀하 에게이 자산을 사용한다는 것은 확장 가능하고 안전하며 경제적 인 지불 솔루션에 액세스하는 것을 의미합니다. ",
    "While we have not yet integrated this platform into our current payment ecosystem, we acknowledge its growing importance and have included it on our development roadmap. We are excited to offer support for sending and receiving payments with this asset soon, broadening the options available to our community.": "우리는이 플랫폼을 현재 지불 생태계에 아직 통합하지는 않았지만, 우리는 그 중요성이 커지고 있음을 인정하고 개발 로드맵에 포함 시켰습니다. ",
    "Discover the modular blockchain platform that combines scalability and security for decentralized applications.": "분산 된 응용 프로그램의 확장 성과 보안을 결합한 모듈 식 블록 체인 플랫폼을 발견하십시오.",
    "Blog": "블로그",
    "This advanced decentralized platform was designed with a strong focus on high throughput and rapid transaction processing. Its innovative architecture combines a unique consensus mechanism with efficient validation processes to achieve extremely fast confirmation times, often measured in seconds or less. This approach allows the network to handle thousands of transactions per second, making it one of the most scalable solutions currently available.": "이 고급 분산 플랫폼은 높은 처리량과 빠른 거래 처리에 중점을두고 설계되었습니다. ",
    "Built for developers and enterprises alike, the platform supports a wide range of decentralized applications including finance, gaming, and digital collectibles. Its high-performance capabilities enable complex programs to run smoothly without sacrificing security or decentralization. Additionally, the network benefits from low transaction costs, making it accessible and practical for everyday use cases.": "개발자와 기업 모두를 위해 구축 된이 플랫폼은 금융, 게임 및 디지털 수집품을 포함한 광범위한 분산 응용 프로그램을 지원합니다. ",
    "The native digital asset of this ecosystem plays a vital role in paying transaction fees, participating in the platform’s governance, and incentivizing network participants. Because of the network’s speed and efficiency, this asset is especially useful for fast and cost-effective payments, micropayments, and point-of-sale transactions in online stores.": "이 생태계의 기본 디지털 자산은 거래 수수료를 지불하고 플랫폼의 거버넌스에 참여하며 네트워크 참가자를 인센티브하는 데 중요한 역할을합니다. ",
    "People choose this asset because it offers a seamless payment experience with quick finality and very low fees, addressing many of the limitations found in earlier blockchain systems. Whether you are making a one-time payment, conducting business transactions, or running an e-commerce webshop, this asset ensures that funds transfer swiftly and reliably.": "사람들은이 자산을 선택하여 빠른 최종 및 매우 낮은 수수료로 원활한 지불 경험을 제공하기 때문에 초기 블록 체인 시스템에서 발견 된 많은 제한 사항을 해결하기 때문입니다. ",
    "For you, using this asset means embracing a modern and efficient payment method that supports scalability and flexibility. It allows businesses and consumers to transact without delays or prohibitive costs, which is crucial for daily commerce and international payments.": "귀하 에게이 자산을 사용한다는 것은 확장 성과 유연성을 지원하는 현대적이고 효율적인 지불 방법을 수용하는 것을 의미합니다. ",
    "While we have not yet integrated this platform into our payment infrastructure, we recognize its importance and potential. It is actively on our roadmap, and we look forward to supporting transactions with this asset soon, enhancing the options available for sending and receiving payments.": "이 플랫폼을 지불 인프라에 아직 통합하지는 않았지만 그 중요성과 잠재력을 인식합니다. ",
    "Explore this high-performance blockchain known for fast transaction speeds and a growing ecosystem.": "빠른 거래 속도와 증가하는 생태계로 유명한이 고성능 블록 체인을 탐색하십시오.",
    "This innovative decentralized network was created with the mission to facilitate fast, affordable, and accessible cross-border payments. Its underlying technology is designed to connect financial institutions, payment providers, and individuals worldwide by enabling seamless transfers of value in various currencies, both digital and traditional.": "이 혁신적인 분산 네트워크는 빠르고 저렴하며 접근 가능한 국경 간 지불을 용이하게하기위한 임무를 통해 만들어졌습니다. ",
    "At its core, the platform utilizes a unique consensus protocol that allows for quick transaction finality with minimal fees. This design ensures that transactions settle within seconds, making it ideal for micropayments and remittances. The system supports multi-currency transactions and can even perform currency conversions on the network, reducing the need for intermediaries and cutting down costs.": "핵심적 으로이 플랫폼은 최소한의 수수료로 빠른 거래 최종성을 허용하는 고유 한 합의 프로토콜을 사용합니다. ",
    "The native digital asset associated with this ecosystem acts as a bridge currency, helping to facilitate liquidity and smooth exchanges between different assets on the network. Its presence ensures that payments can be processed quickly and efficiently, no matter the origin or destination.": "이 생태계와 관련된 기본 디지털 자산은 브리지 통화 역할을하여 네트워크의 다른 자산 간의 유동성과 원활한 교환을 촉진하는 데 도움이됩니다. ",
    "Many users are drawn to this asset because of its reliability, speed, and affordability. Whether you are sending a single transaction, handling micropayments, or running an online store, this asset offers a stable and efficient means of exchange. Its ability to operate globally with minimal friction makes it especially appealing for businesses and individuals looking to expand their reach.": "신뢰성, 속도 및 경제성으로 인해 많은 사용자 가이 자산에 끌립니다. ",
    "Using this asset in everyday transactions provides benefits such as near-instant settlement times, low fees, and broad interoperability. For webshop owners, accepting this asset can improve customer experience by offering quick payments with low transaction costs, enhancing competitiveness in the digital marketplace.": "일상 거래 에서이 자산을 사용하면 근거리 정착 시간, 낮은 수수료 및 광범위한 상호 운용성과 같은 혜택이 제공됩니다. ",
    "Although this network and its native asset are not yet included in our current ecosystem, we recognize their significant value and potential to improve payment solutions. It is part of our planned roadmap, and we look forward to integrating it to provide our users with more diverse options for sending and receiving payments in the near future.": "이 네트워크와 기본 자산은 아직 현재 생태계에 포함되어 있지 않지만 지불 솔루션을 개선 할 수있는 중요한 가치와 잠재력을 인식합니다. ",
    "Learn about this blockchain focused on fast, low-cost payments and financial inclusion.": "빠르고 저렴한 비용 지불 및 재정적 포함에 중점을 둔이 블록 체인에 대해 알아보십시오.",
    "Community": "지역 사회",
    "This innovative decentralized platform was designed with the goal of creating a self-amending and sustainable digital ledger system. Its unique approach allows for continuous improvements and upgrades without the need for disruptive hard forks, which are common challenges in many other networks. This adaptability is achieved through an on-chain governance mechanism, empowering stakeholders to propose, discuss, and implement changes in a seamless and democratic manner.": "이 혁신적인 분산 플랫폼은 자체 개정 및 지속 가능한 디지털 원장 시스템을 만들기 위해 설계되었습니다. ",
    "Built with formal verification in mind, this system places a strong emphasis on security and correctness of smart contracts. Developers can write code that is mathematically proven to behave as intended, which is especially valuable for applications requiring high reliability, such as financial services, decentralized finance (DeFi), and digital identity management.": "공식적인 검증을 염두에두고 구축 된이 시스템은 스마트 계약의 보안 및 정확성에 중점을 둡니다. ",
    "The network utilizes an energy-efficient consensus protocol, which significantly reduces the environmental impact compared to traditional proof-of-work systems. This has made it popular among users and organizations seeking sustainable blockchain solutions without sacrificing decentralization or security.": "이 네트워크는 에너지 효율적인 합의 프로토콜을 사용하여 전통적인 작업 증명 시스템에 비해 환경 영향을 크게 줄입니다. ",
    "Many users are attracted to this asset because it offers a combination of strong governance, low transaction fees, and a robust ecosystem supporting a variety of applications. Whether you are sending individual transactions or managing payments for an online business, this asset provides fast settlement times and reliable performance.": "많은 사용자가 강력한 거버넌스, 낮은 거래 수수료 및 다양한 응용 프로그램을 지원하는 강력한 생태계의 조합을 제공하기 때문에이 자산에 끌립니다. ",
    "For webshop owners and merchants, accepting this asset can improve customer satisfaction due to its low fees and efficient processing. Its governance model also ensures the platform remains up-to-date with innovations and user needs, fostering long-term stability and growth.": "WebShop 소유자 및 가맹점의 경우이 자산을 수락하면 비용이 적고 효율적인 처리로 인해 고객 만족도를 향상시킬 수 있습니다. ",
    "Although this particular network is not yet integrated into our ecosystem, we recognize its potential and have included it in our development roadmap. We are committed to expanding the range of supported networks to offer our users greater flexibility for sending and receiving payments.": "이 특정 네트워크는 아직 생태계에 통합되어 있지 않지만, 우리는 그 잠재력을 인식하고 개발 로드맵에 포함 시켰습니다. ",
    "Discover this self-amending blockchain that supports formal verification and energy-efficient consensus.": "공식적인 검증 및 에너지 효율적인 합의를 지원하는이 자체 개출 블록 체인을 발견하십시오.",
    "Community Portal": "커뮤니티 포털",
    "This digital ledger system has been designed specifically for fast and efficient cross-border payments and asset transfers. Unlike many other decentralized networks, it utilizes a unique consensus protocol that allows for extremely quick transaction confirmation times, often settling transactions within just a few seconds. This capability makes it an attractive choice for individuals and businesses requiring reliable and speedy financial transfers around the globe.": "이 디지털 원장 시스템은 빠르고 효율적인 국경 간 지불 및 자산 양도를 위해 특별히 설계되었습니다. ",
    "One of the key strengths of this platform lies in its ability to support a wide range of assets beyond simple currency transfers. Users can issue their own tokens, representing anything from loyalty points to real-world assets, and transact seamlessly on the network. This flexibility empowers enterprises to build customized financial products and services, bridging traditional finance with modern decentralized technology.": "이 플랫폼의 주요 강점 중 하나는 간단한 통화 전송을 넘어 광범위한 자산을 지원할 수있는 능력에 있습니다. ",
    "The system is built to be highly scalable, supporting thousands of transactions per second without sacrificing security or decentralization. Additionally, its infrastructure operates at a fraction of the energy consumption compared to many other networks, aligning with growing concerns about environmental impact in the technology sector.": "이 시스템은 확장 가능성이 높기 때문에 보안이나 분권화를 희생하지 않고 초당 수천 개의 트랜잭션을 지원합니다. ",
    "Many people choose to use this asset for transactions because of its unparalleled speed and low transaction costs. Whether you’re sending a single payment or handling multiple transactions within an online store, this asset offers a user-friendly experience that avoids the common delays and high fees found on other platforms.": "많은 사람들이 비교할 수없는 속도와 낮은 거래 비용으로 인해이 자산을 거래에 사용하기로 선택합니다. ",
    "For webshops and merchants, integrating this asset as a payment option can enhance customer satisfaction through near-instant payment settlement and minimal fees, enabling smoother cash flow and quicker order fulfillment. The platform’s reliability and mature infrastructure also give merchants confidence in its long-term viability.": "웹 쇼핑 및 가맹점의 경우이 자산을 지불 옵션으로 통합하면 거의 영향을 미치는 지불 정산 및 최소한의 수수료를 통해 고객 만족도를 높일 수있어 더 부드러운 현금 흐름과 더 빠른 주문 이행이 가능합니다. ",
    "Although this particular digital ledger system is not yet part of our supported ecosystem, we recognize its unique advantages and have placed it on our roadmap for future integration. We aim to offer our users more diverse payment options by including such innovative and efficient networks, enabling easier and faster sending and receiving of payments.": "이 특정 디지털 원장 시스템은 아직 지원되는 생태계의 일부는 아니지만, 우리는 고유 한 장점을 인식하고 향후 통합을 위해 로드맵에 배치했습니다. ",
    "Explore this decentralized ledger optimized for fast and efficient cross-border payments and asset issuance.": "빠르고 효율적인 국경 간 지불 및 자산 발행에 최적화 된이 분산 원장을 탐색하십시오."
}